tid: 0
length: 103.402
source: 37968547
target: 38001852
source_coords: -86.9149965,40.4220781 
target_coords: -86.9137755,40.422052 
name: AgricultureMall 
type: road
neighbours: 64 379 383 445 446 659 
---next---
tid: 1
length: 185.326
source: 37968547
target: 5030760840
source_coords: -86.9149965,40.4220781 
target_coords: -86.9151306,40.4204207 
name: HortDrive 
type: road
neighbours: 211 212 
---next---
tid: 2
length: 84.609
source: 37968548
target: 37968547
source_coords: -86.9159956,40.4220994 
target_coords: -86.9149965,40.4220781 
name: AgricultureMall 
type: road
neighbours: 0 1 361 386 
---next---
tid: 3
length: 84.109
source: 37968548
target: 5030760843
source_coords: -86.9159956,40.4220994 
target_coords: -86.9160192,40.4213432 
name: SouthUniversity Street 
type: road
neighbours: 214 215 216 649 
---next---
tid: 4
length: 35.203
source: 37968548
target: 37968554
source_coords: -86.9159956,40.4220994 
target_coords: -86.9159858,40.4224159 
name: SouthUniversity Street 
type: road
neighbours: 9 10 371 740 
---next---
tid: 5
length: 102.777
source: 37968551
target: 37968552
source_coords: -86.9137708,40.4223617 
target_coords: -86.9149843,40.4223915 
name: AgricultureMall 
type: road
neighbours: 7 8 362 378 609 
---next---
tid: 6
length: 76.941
source: 37968551
target: 38001849
source_coords: -86.9137708,40.4223617 
target_coords: -86.9137603,40.4230536 
name: MarstellerStreet 
type: road
neighbours: 61 62 63 360 372 373 
---next---
tid: 7
length: 84.821
source: 37968552
target: 37968554
source_coords: -86.9149843,40.4223915 
target_coords: -86.9159858,40.4224159 
name: AgricultureMall 
type: road
neighbours: 9 10 
---next---
tid: 8
length: 174.983
source: 37968552
target: 38001849
source_coords: -86.9149843,40.4223915 
target_coords: -86.9137603,40.4230536 
name: HortDrive 
type: road
neighbours: 61 62 63 
---next---
tid: 9
length: 35.203
source: 37968554
target: 37968548
source_coords: -86.9159858,40.4224159 
target_coords: -86.9159956,40.4220994 
name: SouthUniversity Street 
type: road
neighbours: 2 3 4 
---next---
tid: 10
length: 184.937
source: 37968554
target: 38014495
source_coords: -86.9159858,40.4224159 
target_coords: -86.9159337,40.4240786 
name: SouthUniversity Street 
type: road
neighbours: 98 728 
---next---
tid: 11
length: 49.56
source: 37970189
target: 37977166
source_coords: -86.9138051,40.4198713 
target_coords: -86.9138015,40.420317 
name: MarstellerStreet 
type: road
neighbours: 18 454 457 458 460 468 662 720 
---next---
tid: 12
length: 447.78
source: 37970669
target: 8475253323
source_coords: -86.9305499,40.4201627 
target_coords: -86.9333261,40.4217438 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 265 266 267 
---next---
tid: 13
length: 158.956
source: 37970669
target: 10083014321
source_coords: -86.9305499,40.4201627 
target_coords: -86.9305607,40.4215922 
name: AirportRoad 
type: road
neighbours: 307 
---next---
tid: 14
length: 363.282
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9218058,40.42098 
target_coords: -86.9217357,40.4242466 
name: SouthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 105 106 107 108 365 367 370 376 381 407 410 413 415 428 
---next---
tid: 15
length: 41.127
source: 37970918
target: 5030761095
source_coords: -86.9218058,40.42098 
target_coords: -86.9220368,40.4206597 
name: SouthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 223 
---next---
tid: 16
length: 991.967
source: 37970938
target: 5030755901
source_coords: -86.9161088,40.4156142 
target_coords: -86.919609,40.4203134 
name: SouthRussell Street 
type: road
neighbours: 209 210 461 462 463 466 467 664 670 723 
---next---
tid: 17
length: 307.921
source: 37970938
target: 5889478643
source_coords: -86.9161088,40.4156142 
target_coords: -86.9182584,40.4134106 
name: AhlersDrive 
type: road
neighbours: 243 244 640 663 665 666 667 668 669 
---next---
tid: 18
length: 49.56
source: 37977166
target: 37970189
source_coords: -86.9138015,40.420317 
target_coords: -86.9138051,40.4198713 
name: MarstellerStreet 
type: road
neighbours: 11 
---next---
tid: 19
length: 89.296
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9156884,40.4274695 
target_coords: -86.9166728,40.4272689 
name: 3rdStreet 
type: road
neighbours: 275 276 277 324 329 350 351 352 354 399 400 499 617 618 624 652 677 730 
---next---
tid: 20
length: 315.908
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9220325,40.4252932 
target_coords: -86.9257634,40.4253287 
name: 1stStreet 
type: road
neighbours: 88 89 90 388 389 432 433 434 435 436 636 653 672 673 674 695 712 738 
---next---
tid: 21
length: 245.285
source: 37987011
target: 37998868
source_coords: -86.9220325,40.4252932 
target_coords: -86.9191362,40.4252276 
name: 1stStreet 
type: road
neighbours: 43 44 45 46 491 502 588 589 590 699 
---next---
tid: 22
length: 239.359
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9220325,40.4252932 
target_coords: -86.9219944,40.4273543 
name: NorthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 157 158 159 320 321 390 391 392 396 404 619 620 654 657 678 
---next---
tid: 23
length: 120.436
source: 37987011
target: 38014514
source_coords: -86.9220325,40.4252932 
target_coords: -86.9217357,40.4242466 
name: NorthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 105 106 107 108 
---next---
tid: 24
length: 106.904
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9166839,40.4292621 
target_coords: -86.9179464,40.4292894 
name: 5thStreet 
type: road
neighbours: 129 130 342 345 513 515 516 517 597 598 599 600 601 602 603 651 
---next---
tid: 25
length: 108.572
source: 37987601
target: 37997160
source_coords: -86.9166839,40.4292621 
target_coords: -86.9166898,40.4302385 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 32 33 336 340 521 522 
---next---
tid: 26
length: 110.8
source: 37987601
target: 38033643
source_coords: -86.9166839,40.4292621 
target_coords: -86.916678,40.4282657 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 152 153 409 643 
---next---
tid: 27
length: 60.159
source: 37991898
target: 10083004930
source_coords: -86.9338205,40.4242258 
target_coords: -86.9336426,40.4237053 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 280 281 282 644 645 713 
---next---
tid: 28
length: 275.599
source: 37991898
target: 38008442
source_coords: -86.9338205,40.4242258 
target_coords: -86.9305648,40.4242446 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 77 78 79 80 442 443 715 716 
---next---
tid: 29
length: 359.474
source: 37994983
target: 2871626207
source_coords: -86.9232662,40.4208843 
target_coords: -86.9257362,40.4218743 
name: GatesRoad 
type: road
neighbours: 186 187 188 408 429 430 634 658 
---next---
tid: 30
length: 116.078
source: 37994983
target: 38033085
source_coords: -86.9232662,40.4208843 
target_coords: -86.9246372,40.420867 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 143 144 145 486 697 
---next---
tid: 31
length: 68.072
source: 37994983
target: 5030761027
source_coords: -86.9232662,40.4208843 
target_coords: -86.9225145,40.4207021 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 219 220 
---next---
tid: 32
length: 128.321
source: 37997160
target: 38003797
source_coords: -86.9166898,40.4302385 
target_coords: -86.9166933,40.4313925 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 65 66 67 68 520 
---next---
tid: 33
length: 108.572
source: 37997160
target: 37987601
source_coords: -86.9166898,40.4302385 
target_coords: -86.9166839,40.4292621 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 24 25 26 
---next---
tid: 34
length: 106.845
source: 37997161
target: 37997160
source_coords: -86.9179516,40.4302663 
target_coords: -86.9166898,40.4302385 
name: 6thStreet 
type: road
neighbours: 32 33 519 
---next---
tid: 35
length: 108.627
source: 37997161
target: 38016891
source_coords: -86.9179516,40.4302663 
target_coords: -86.9179464,40.4292894 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 129 130 
---next---
tid: 36
length: 103.797
source: 37997163
target: 37997161
source_coords: -86.9191774,40.4302934 
target_coords: -86.9179516,40.4302663 
name: 6thStreet 
type: road
neighbours: 34 35 418 505 506 731 735 736 
---next---
tid: 37
length: 108.639
source: 37997163
target: 37998872
source_coords: -86.9191774,40.4302934 
target_coords: -86.9191698,40.4293164 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 50 51 507 508 512 
---next---
tid: 38
length: 128.267
source: 37997163
target: 37998873
source_coords: -86.9191774,40.4302934 
target_coords: -86.9191869,40.4314469 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 52 53 54 55 497 
---next---
tid: 39
length: 102.691
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.919127,40.424181 
target_coords: -86.9179144,40.4241536 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 102 103 104 366 369 374 375 416 501 591 629 630 631 
---next---
tid: 40
length: 428.133
source: 37997466
target: 5030761074
source_coords: -86.919127,40.424181 
target_coords: -86.9195993,40.4204106 
name: SouthRussell Street 
type: road
neighbours: 221 222 647 
---next---
tid: 41
length: 116.387
source: 37997466
target: 37998868
source_coords: -86.919127,40.424181 
target_coords: -86.9191362,40.4252276 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 43 44 45 46 
---next---
tid: 42
length: 220.945
source: 37997466
target: 38014514
source_coords: -86.919127,40.424181 
target_coords: -86.9217357,40.4242466 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 105 106 107 108 
---next---
tid: 43
length: 114.749
source: 37998868
target: 37998869
source_coords: -86.9191362,40.4252276 
target_coords: -86.9191461,40.4262595 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 47 48 49 322 492 604 605 623 625 671 
---next---
tid: 44
length: 245.285
source: 37998868
target: 37987011
source_coords: -86.9191362,40.4252276 
target_coords: -86.9220325,40.4252932 
name: 1stStreet 
type: road
neighbours: 20 21 22 23 
---next---
tid: 45
length: 103.448
source: 37998868
target: 38016885
source_coords: -86.9191362,40.4252276 
target_coords: -86.9179145,40.4252041 
name: 1stStreet 
type: road
neighbours: 123 124 125 500 503 586 690 
---next---
tid: 46
length: 116.387
source: 37998868
target: 37997466
source_coords: -86.9191362,40.4252276 
target_coords: -86.919127,40.424181 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 39 40 41 42 
---next---
tid: 47
length: 114.749
source: 37998869
target: 37998868
source_coords: -86.9191461,40.4262595 
target_coords: -86.9191362,40.4252276 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 43 44 45 46 
---next---
tid: 48
length: 229.239
source: 37998869
target: 38033647
source_coords: -86.9191461,40.4262595 
target_coords: -86.9191621,40.428321 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 154 155 156 405 417 509 633 650 
---next---
tid: 49
length: 104.31
source: 37998869
target: 38012192
source_coords: -86.9191461,40.4262595 
target_coords: -86.9179142,40.4262373 
name: 2ndStreet 
type: road
neighbours: 85 86 87 493 496 585 587 
---next---
tid: 50
length: 110.684
source: 37998872
target: 38033647
source_coords: -86.9191698,40.4293164 
target_coords: -86.9191621,40.428321 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 154 155 156 
---next---
tid: 51
length: 108.639
source: 37998872
target: 37997163
source_coords: -86.9191698,40.4293164 
target_coords: -86.9191774,40.4302934 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 36 37 38 
---next---
tid: 52
length: 128.267
source: 37998873
target: 37997163
source_coords: -86.9191869,40.4314469 
target_coords: -86.9191774,40.4302934 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 36 37 38 
---next---
tid: 53
length: 167.354
source: 37998873
target: 38001228
source_coords: -86.9191869,40.4314469 
target_coords: -86.9192153,40.4329516 
name: NorthSteven Beering Drive 
type: road
neighbours: 56 57 58 330 331 504 722 732 
---next---
tid: 54
length: 104.067
source: 37998873
target: 38016894
source_coords: -86.9191869,40.4314469 
target_coords: -86.9179578,40.4314222 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 131 132 133 327 498 518 
---next---
tid: 55
length: 201.565
source: 37998873
target: 38029391
source_coords: -86.9191869,40.4314469 
target_coords: -86.9215683,40.4314555 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 139 140 141 142 440 700 701 
---next---
tid: 56
length: 203.171
source: 38001228
target: 38003808
source_coords: -86.9192153,40.4329516 
target_coords: -86.9168275,40.4329475 
name: CaryDrive 
type: road
neighbours: 69 70 323 326 328 394 395 419 710 711 
---next---
tid: 57
length: 52.432
source: 38001228
target: 38044476
source_coords: -86.9192153,40.4329516 
target_coords: -86.9198347,40.4329594 
name: TowerDrive 
type: road
neighbours: 176 177 178 438 
---next---
tid: 58
length: 167.354
source: 38001228
target: 37998873
source_coords: -86.9192153,40.4329516 
target_coords: -86.9191869,40.4314469 
name: NorthSteven Beering Drive 
type: road
neighbours: 52 53 54 55 
---next---
tid: 59
length: 125.712
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.9194729,40.4358491 
target_coords: -86.9180309,40.4360999 
name: JoeTiller Drive 
type: road
neighbours: 71 393 696 703 704 705 706 707 708 709 
---next---
tid: 60
length: 336.629
source: 38001235
target: 38001228
source_coords: -86.9194729,40.4358491 
target_coords: -86.9192153,40.4329516 
name: NorthSteven Beering Drive 
type: road
neighbours: 56 57 58 
---next---
tid: 61
length: 174.983
source: 38001849
target: 37968552
source_coords: -86.9137603,40.4230536 
target_coords: -86.9149843,40.4223915 
name: HortDrive 
type: road
neighbours: 7 8 
---next---
tid: 62
length: 112.276
source: 38001849
target: 5688563733
source_coords: -86.9137603,40.4230536 
target_coords: -86.9137414,40.4240632 
name: MarstellerStreet 
type: road
neighbours: 239 240 241 242 338 377 
---next---
tid: 63
length: 76.941
source: 38001849
target: 37968551
source_coords: -86.9137603,40.4230536 
target_coords: -86.9137708,40.4223617 
name: MarstellerStreet 
type: road
neighbours: 5 6 
---next---
tid: 64
length: 185.141
source: 38001852
target: 5030755874
source_coords: -86.9137755,40.422052 
target_coords: -86.9138007,40.4203871 
name: MarstellerStreet 
type: road
neighbours: 205 206 610 611 612 613 614 615 
---next---
tid: 65
length: 174.907
source: 38003797
target: 38003808
source_coords: -86.9166933,40.4313925 
target_coords: -86.9168275,40.4329475 
name: JohnR. Wooden Drive 
type: road
neighbours: 69 70 
---next---
tid: 66
length: 159.881
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9166933,40.4313925 
target_coords: -86.9148066,40.4313849 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 192 325 335 347 348 398 441 592 593 594 595 596 675 676 719 
---next---
tid: 67
length: 107.125
source: 38003797
target: 38016894
source_coords: -86.9166933,40.4313925 
target_coords: -86.9179578,40.4314222 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 131 132 133 
---next---
tid: 68
length: 128.321
source: 38003797
target: 37997160
source_coords: -86.9166933,40.4313925 
target_coords: -86.9166898,40.4302385 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 32 33 
---next---
tid: 69
length: 369.086
source: 38003808
target: 38003811
source_coords: -86.9168275,40.4329475 
target_coords: -86.9180309,40.4360999 
name: JohnR. Wooden Drive 
type: road
neighbours: 71 
---next---
tid: 70
length: 203.171
source: 38003808
target: 38001228
source_coords: -86.9168275,40.4329475 
target_coords: -86.9192153,40.4329516 
name: CaryDrive 
type: road
neighbours: 56 57 58 
---next---
tid: 71
length: 125.712
source: 38003811
target: 38001235
source_coords: -86.9180309,40.4360999 
target_coords: -86.9194729,40.4358491 
name: JoeTiller Drive 
type: road
neighbours: 59 60 
---next---
tid: 72
length: 185.219
source: 38008430
target: 8518175812
source_coords: -86.9335281,40.4324723 
target_coords: -86.9345421,40.4339484 
name: McCormickRoad 
type: road
neighbours: 268 427 622 646 694 
---next---
tid: 73
length: 82.082
source: 38008433
target: 6622627031
source_coords: -86.9327336,40.4313171 
target_coords: -86.9322324,40.4306987 
name: McCormickRoad 
type: road
neighbours: 255 
---next---
tid: 74
length: 349.035
source: 38008439
target: 38008442
source_coords: -86.9306477,40.4273819 
target_coords: -86.9305648,40.4242446 
name: McCormickRoad 
type: road
neighbours: 77 78 79 80 
---next---
tid: 75
length: 142.037
source: 38008439
target: 38020619
source_coords: -86.9306477,40.4273819 
target_coords: -86.9289717,40.427405 
name: 3rdStreet 
type: road
neighbours: 134 135 136 444 743 
---next---
tid: 76
length: 275.813
source: 38008439
target: 6622627022
source_coords: -86.9306477,40.4273819 
target_coords: -86.9316311,40.4297282 
name: McCormickRoad 
type: road
neighbours: 247 248 
---next---
tid: 77
length: 134.925
source: 38008442
target: 10083014326
source_coords: -86.9305648,40.4242446 
target_coords: -86.9305618,40.4230312 
name: AirportRoad 
type: road
neighbours: 314 315 316 718 
---next---
tid: 78
length: 136.363
source: 38008442
target: 38014541
source_coords: -86.9305648,40.4242446 
target_coords: -86.928954,40.4242584 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 113 114 115 422 
---next---
tid: 79
length: 349.035
source: 38008442
target: 38008439
source_coords: -86.9305648,40.4242446 
target_coords: -86.9306477,40.4273819 
name: McCormickRoad 
type: road
neighbours: 74 75 76 
---next---
tid: 80
length: 275.599
source: 38008442
target: 37991898
source_coords: -86.9305648,40.4242446 
target_coords: -86.9338205,40.4242258 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 27 28 
---next---
tid: 81
length: 160.049
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9103548,40.4239915 
target_coords: -86.9122451,40.4240202 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 236 237 238 333 334 337 339 341 343 344 346 358 363 364 380 382 384 401 403 490 616 637 660 661 691 692 
---next---
tid: 82
length: 105.856
source: 38012190
target: 38012192
source_coords: -86.9166639,40.426218 
target_coords: -86.9179142,40.4262373 
name: 2ndStreet 
type: road
neighbours: 85 86 87 356 414 
---next---
tid: 83
length: 116.012
source: 38012190
target: 38013089
source_coords: -86.9166639,40.426218 
target_coords: -86.9166559,40.4251747 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 93 94 95 349 353 355 402 412 
---next---
tid: 84
length: 116.861
source: 38012190
target: 9945870150
source_coords: -86.9166639,40.426218 
target_coords: -86.9166728,40.4272689 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 275 276 277 
---next---
tid: 85
length: 104.31
source: 38012192
target: 37998869
source_coords: -86.9179142,40.4262373 
target_coords: -86.9191461,40.4262595 
name: 2ndStreet 
type: road
neighbours: 47 48 49 
---next---
tid: 86
length: 105.856
source: 38012192
target: 38012190
source_coords: -86.9179142,40.4262373 
target_coords: -86.9166639,40.426218 
name: 2ndStreet 
type: road
neighbours: 82 83 84 
---next---
tid: 87
length: 97.602
source: 38012192
target: 6660569603
source_coords: -86.9179142,40.4262373 
target_coords: -86.9179273,40.427115 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 260 332 494 495 
---next---
tid: 88
length: 315.908
source: 38012485
target: 37987011
source_coords: -86.9257634,40.4253287 
target_coords: -86.9220325,40.4252932 
name: 1stStreet 
type: road
neighbours: 20 21 22 23 
---next---
tid: 89
length: 230.711
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9257634,40.4253287 
target_coords: -86.9257772,40.4274035 
name: MacArthurDrive 
type: road
neighbours: 166 167 168 387 397 406 437 439 574 655 656 729 
---next---
tid: 90
length: 118.926
source: 38012485
target: 38014525
source_coords: -86.9257634,40.4253287 
target_coords: -86.9257543,40.4242592 
name: MacArthurDrive 
type: road
neighbours: 109 110 111 112 733 734 
---next---
tid: 91
length: 210.158
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9121792,40.4202853 
target_coords: -86.9122113,40.4221749 
name: SheetzStreet 
type: road
neighbours: 234 235 359 385 447 448 449 450 470 471 472 473 474 475 476 487 488 489 698 721 724 725 726 727 
---next---
tid: 92
length: 44.907
source: 38012626
target: 6621267309
source_coords: -86.9121792,40.4202853 
target_coords: -86.9126273,40.4200726 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 245 246 459 464 465 469 
---next---
tid: 93
length: 106.588
source: 38013089
target: 38016885
source_coords: -86.9166559,40.4251747 
target_coords: -86.9179145,40.4252041 
name: 1stStreet 
type: road
neighbours: 123 124 125 
---next---
tid: 94
length: 116.012
source: 38013089
target: 38012190
source_coords: -86.9166559,40.4251747 
target_coords: -86.9166639,40.426218 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 82 83 84 
---next---
tid: 95
length: 117.036
source: 38013089
target: 38014497
source_coords: -86.9166559,40.4251747 
target_coords: -86.9166479,40.4241222 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 99 100 101 368 411 
---next---
tid: 96
length: 96.604
source: 38014492
target: 5688563733
source_coords: -86.9148824,40.4240784 
target_coords: -86.9137414,40.4240632 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 239 240 241 242 357 
---next---
tid: 97
length: 51.031
source: 38014492
target: 10012506348
source_coords: -86.9148824,40.4240784 
target_coords: -86.9154852,40.4240847 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 278 279 
---next---
tid: 98
length: 184.937
source: 38014495
target: 37968554
source_coords: -86.9159337,40.4240786 
target_coords: -86.9159858,40.4224159 
name: SouthUniversity Street 
type: road
neighbours: 9 10 
---next---
tid: 99
length: 117.036
source: 38014497
target: 38013089
source_coords: -86.9166479,40.4241222 
target_coords: -86.9166559,40.4251747 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 93 94 95 
---next---
tid: 100
length: 61.053
source: 38014497
target: 38014495
source_coords: -86.9166479,40.4241222 
target_coords: -86.9159337,40.4240786 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 98 
---next---
tid: 101
length: 107.265
source: 38014497
target: 38014500
source_coords: -86.9166479,40.4241222 
target_coords: -86.9179144,40.4241536 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 102 103 104 
---next---
tid: 102
length: 116.81
source: 38014500
target: 38016885
source_coords: -86.9179144,40.4241536 
target_coords: -86.9179145,40.4252041 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 123 124 125 
---next---
tid: 103
length: 107.265
source: 38014500
target: 38014497
source_coords: -86.9179144,40.4241536 
target_coords: -86.9166479,40.4241222 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 99 100 101 
---next---
tid: 104
length: 102.691
source: 38014500
target: 37997466
source_coords: -86.9179144,40.4241536 
target_coords: -86.919127,40.424181 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 39 40 41 42 
---next---
tid: 105
length: 363.282
source: 38014514
target: 37970918
source_coords: -86.9217357,40.4242466 
target_coords: -86.9218058,40.42098 
name: SouthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 14 15 
---next---
tid: 106
length: 120.436
source: 38014514
target: 37987011
source_coords: -86.9217357,40.4242466 
target_coords: -86.9220325,40.4252932 
name: NorthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 20 21 22 23 
---next---
tid: 107
length: 220.945
source: 38014514
target: 37997466
source_coords: -86.9217357,40.4242466 
target_coords: -86.919127,40.424181 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 39 40 41 42 
---next---
tid: 108
length: 340.188
source: 38014514
target: 38014525
source_coords: -86.9217357,40.4242466 
target_coords: -86.9257543,40.4242592 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 109 110 111 112 
---next---
tid: 109
length: 118.926
source: 38014525
target: 38012485
source_coords: -86.9257543,40.4242592 
target_coords: -86.9257634,40.4253287 
name: MacArthurDrive 
type: road
neighbours: 88 89 90 
---next---
tid: 110
length: 265.197
source: 38014525
target: 2871626207
source_coords: -86.9257543,40.4242592 
target_coords: -86.9257362,40.4218743 
name: MacArthurDrive 
type: road
neighbours: 186 187 188 
---next---
tid: 111
length: 340.188
source: 38014525
target: 38014514
source_coords: -86.9257543,40.4242592 
target_coords: -86.9217357,40.4242466 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 105 106 107 108 
---next---
tid: 112
length: 142.719
source: 38014525
target: 7811729441
source_coords: -86.9257543,40.4242592 
target_coords: -86.9274403,40.4242533 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 261 262 263 635 739 
---next---
tid: 113
length: 349.892
source: 38014541
target: 38020619
source_coords: -86.928954,40.4242584 
target_coords: -86.9289717,40.427405 
name: McCutcheon Drive 
type: road
neighbours: 134 135 136 
---next---
tid: 114
length: 128.15
source: 38014541
target: 7811729441
source_coords: -86.928954,40.4242584 
target_coords: -86.9274403,40.4242533 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 261 262 263 
---next---
tid: 115
length: 136.363
source: 38014541
target: 38008442
source_coords: -86.928954,40.4242584 
target_coords: -86.9305648,40.4242446 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 77 78 79 80 
---next---
tid: 116
length: 253.865
source: 38014707
target: 6622627023
source_coords: -86.9278306,40.4315339 
target_coords: -86.9307675,40.4311709 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 249 250 
---next---
tid: 117
length: 342.006
source: 38014712
target: 38042233
source_coords: -86.9271857,40.4333957 
target_coords: -86.9232656,40.4332496 
name: TowerDrive 
type: road
neighbours: 169 170 171 524 525 526 527 528 530 571 
---next---
tid: 118
length: 322.734
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9271857,40.4333957 
target_coords: -86.9247721,40.4355188 
name: DavidRoss Road 
type: road
neighbours: 120 423 424 425 426 529 531 532 534 535 536 537 538 539 621 628 693 
---next---
tid: 119
length: 181.598
source: 38014712
target: 3059938751
source_coords: -86.9271857,40.4333957 
target_coords: -86.9275595,40.4318481 
name: DavidRoss Road 
type: road
neighbours: 193 194 195 420 
---next---
tid: 120
length: 322.734
source: 38014722
target: 38014712
source_coords: -86.9247721,40.4355188 
target_coords: -86.9271857,40.4333957 
name: DavidRoss Road 
type: road
neighbours: 117 118 119 
---next---
tid: 121
length: 36.555
source: 38014725
target: 3059938751
source_coords: -86.9274376,40.4315406 
target_coords: -86.9275595,40.4318481 
name: DavidRoss Road 
type: road
neighbours: 193 194 195 523 573 679 
---next---
tid: 122
length: 496.906
source: 38014725
target: 38029391
source_coords: -86.9274376,40.4315406 
target_coords: -86.9215683,40.4314555 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 139 140 141 142 
---next---
tid: 123
length: 114.886
source: 38016885
target: 38012192
source_coords: -86.9179145,40.4252041 
target_coords: -86.9179142,40.4262373 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 85 86 87 
---next---
tid: 124
length: 103.448
source: 38016885
target: 37998868
source_coords: -86.9179145,40.4252041 
target_coords: -86.9191362,40.4252276 
name: 1stStreet 
type: road
neighbours: 43 44 45 46 
---next---
tid: 125
length: 106.588
source: 38016885
target: 38013089
source_coords: -86.9179145,40.4252041 
target_coords: -86.9166559,40.4251747 
name: 1stStreet 
type: road
neighbours: 93 94 95 
---next---
tid: 126
length: 106.39
source: 38016888
target: 38033643
source_coords: -86.9179344,40.4282932 
target_coords: -86.916678,40.4282657 
name: 4thStreet 
type: road
neighbours: 152 153 510 514 607 608 
---next---
tid: 127
length: 110.778
source: 38016888
target: 38016891
source_coords: -86.9179344,40.4282932 
target_coords: -86.9179464,40.4292894 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 129 130 
---next---
tid: 128
length: 98.536
source: 38016888
target: 9943184833
source_coords: -86.9179344,40.4282932 
target_coords: -86.9179271,40.4274071 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 274 511 606 
---next---
tid: 129
length: 103.595
source: 38016891
target: 37998872
source_coords: -86.9179464,40.4292894 
target_coords: -86.9191698,40.4293164 
name: 5thStreet 
type: road
neighbours: 50 51 
---next---
tid: 130
length: 110.778
source: 38016891
target: 38016888
source_coords: -86.9179464,40.4292894 
target_coords: -86.9179344,40.4282932 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 126 127 128 
---next---
tid: 131
length: 128.531
source: 38016894
target: 37997161
source_coords: -86.9179578,40.4314222 
target_coords: -86.9179516,40.4302663 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 34 35 
---next---
tid: 132
length: 107.125
source: 38016894
target: 38003797
source_coords: -86.9179578,40.4314222 
target_coords: -86.9166933,40.4313925 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 65 66 67 68 
---next---
tid: 133
length: 104.067
source: 38016894
target: 37998873
source_coords: -86.9179578,40.4314222 
target_coords: -86.9191869,40.4314469 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 52 53 54 55 
---next---
tid: 134
length: 349.892
source: 38020619
target: 38014541
source_coords: -86.9289717,40.427405 
target_coords: -86.928954,40.4242584 
name: McCutcheon Drive 
type: road
neighbours: 113 114 115 
---next---
tid: 135
length: 270.398
source: 38020619
target: 38041247
source_coords: -86.9289717,40.427405 
target_coords: -86.9257772,40.4274035 
name: 3rdStreet 
type: road
neighbours: 166 167 168 
---next---
tid: 136
length: 142.037
source: 38020619
target: 38008439
source_coords: -86.9289717,40.427405 
target_coords: -86.9306477,40.4273819 
name: 3rdStreet 
type: road
neighbours: 74 75 76 
---next---
tid: 137
length: 213.839
source: 38021346
target: 3262580842
source_coords: -86.9305472,40.4199438 
target_coords: -86.9304897,40.4180218 
name: AirportRoad 
type: road
neighbours: 199 
---next---
tid: 138
length: 221.28
source: 38021346
target: 38033093
source_coords: -86.9305472,40.4199438 
target_coords: -86.9279622,40.4200831 
name: HalseyDrive 
type: road
neighbours: 149 150 151 477 480 680 681 684 687 
---next---
tid: 139
length: 461.089
source: 38029391
target: 38034695
source_coords: -86.9215683,40.4314555 
target_coords: -86.9219944,40.4273543 
name: NorthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 157 158 159 
---next---
tid: 140
length: 170.753
source: 38029391
target: 38034705
source_coords: -86.9215683,40.4314555 
target_coords: -86.921511,40.4329905 
name: NorthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 160 161 162 737 
---next---
tid: 141
length: 496.906
source: 38029391
target: 38014725
source_coords: -86.9215683,40.4314555 
target_coords: -86.9274376,40.4315406 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 121 122 
---next---
tid: 142
length: 201.565
source: 38029391
target: 37998873
source_coords: -86.9215683,40.4314555 
target_coords: -86.9191869,40.4314469 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 52 53 54 55 
---next---
tid: 143
length: 92.808
source: 38033085
target: 3059842682
source_coords: -86.9246372,40.420867 
target_coords: -86.9257289,40.4209042 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 189 190 191 481 482 484 485 682 683 
---next---
tid: 144
length: 116.078
source: 38033085
target: 37994983
source_coords: -86.9246372,40.420867 
target_coords: -86.9232662,40.4208843 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 29 30 31 
---next---
tid: 145
length: 182.779
source: 38033085
target: 38033088
source_coords: -86.9246372,40.420867 
target_coords: -86.9247485,40.4192395 
name: ArnoldDrive 
type: road
neighbours: 146 147 148 478 479 685 686 688 689 
---next---
tid: 146
length: 368.331
source: 38033088
target: 38033093
source_coords: -86.9247485,40.4192395 
target_coords: -86.9279622,40.4200831 
name: ArnoldDrive 
type: road
neighbours: 149 150 151 
---next---
tid: 147
length: 182.779
source: 38033088
target: 38033085
source_coords: -86.9247485,40.4192395 
target_coords: -86.9246372,40.420867 
name: ArnoldDrive 
type: road
neighbours: 143 144 145 
---next---
tid: 148
length: 50.496
source: 38033088
target: 846532778
source_coords: -86.9247485,40.4192395 
target_coords: -86.9241813,40.4191359 
name: GatesRoad 
type: road
neighbours: 183 
---next---
tid: 149
length: 368.331
source: 38033093
target: 38033088
source_coords: -86.9279622,40.4200831 
target_coords: -86.9247485,40.4192395 
name: ArnoldDrive 
type: road
neighbours: 146 147 148 
---next---
tid: 150
length: 221.28
source: 38033093
target: 38021346
source_coords: -86.9279622,40.4200831 
target_coords: -86.9305472,40.4199438 
name: HalseyDrive 
type: road
neighbours: 137 138 
---next---
tid: 151
length: 180.726
source: 38033093
target: 38040124
source_coords: -86.9279622,40.4200831 
target_coords: -86.9265042,40.4212652 
name: HalseyDrive 
type: road
neighbours: 163 164 165 483 
---next---
tid: 152
length: 110.8
source: 38033643
target: 37987601
source_coords: -86.916678,40.4282657 
target_coords: -86.9166839,40.4292621 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 24 25 26 
---next---
tid: 153
length: 110.841
source: 38033643
target: 9945870150
source_coords: -86.916678,40.4282657 
target_coords: -86.9166728,40.4272689 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 275 276 277 
---next---
tid: 154
length: 229.239
source: 38033647
target: 37998869
source_coords: -86.9191621,40.428321 
target_coords: -86.9191461,40.4262595 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 47 48 49 
---next---
tid: 155
length: 110.684
source: 38033647
target: 37998872
source_coords: -86.9191621,40.428321 
target_coords: -86.9191698,40.4293164 
name: NorthRussell Street 
type: road
neighbours: 50 51 
---next---
tid: 156
length: 103.963
source: 38033647
target: 38016888
source_coords: -86.9191621,40.428321 
target_coords: -86.9179344,40.4282932 
name: 4thStreet 
type: road
neighbours: 126 127 128 
---next---
tid: 157
length: 239.359
source: 38034695
target: 37987011
source_coords: -86.9219944,40.4273543 
target_coords: -86.9220325,40.4252932 
name: NorthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 20 21 22 23 
---next---
tid: 158
length: 320.293
source: 38034695
target: 38041247
source_coords: -86.9219944,40.4273543 
target_coords: -86.9257772,40.4274035 
name: 3rdStreet 
type: road
neighbours: 166 167 168 
---next---
tid: 159
length: 461.089
source: 38034695
target: 38029391
source_coords: -86.9219944,40.4273543 
target_coords: -86.9215683,40.4314555 
name: NorthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 139 140 141 142 
---next---
tid: 160
length: 152.436
source: 38034705
target: 38042233
source_coords: -86.921511,40.4329905 
target_coords: -86.9232656,40.4332496 
name: TowerDrive 
type: road
neighbours: 169 170 171 
---next---
tid: 161
length: 141.922
source: 38034705
target: 38044476
source_coords: -86.921511,40.4329905 
target_coords: -86.9198347,40.4329594 
name: TowerDrive 
type: road
neighbours: 176 177 178 
---next---
tid: 162
length: 170.753
source: 38034705
target: 38029391
source_coords: -86.921511,40.4329905 
target_coords: -86.9215683,40.4314555 
name: NorthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 139 140 141 142 
---next---
tid: 163
length: 190.698
source: 38040124
target: 10783310494
source_coords: -86.9265042,40.4212652 
target_coords: -86.9282694,40.4223081 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 317 
---next---
tid: 164
length: 77.668
source: 38040124
target: 3059842682
source_coords: -86.9265042,40.4212652 
target_coords: -86.9257289,40.4209042 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 189 190 191 
---next---
tid: 165
length: 180.726
source: 38040124
target: 38033093
source_coords: -86.9265042,40.4212652 
target_coords: -86.9279622,40.4200831 
name: HalseyDrive 
type: road
neighbours: 149 150 151 
---next---
tid: 166
length: 230.711
source: 38041247
target: 38012485
source_coords: -86.9257772,40.4274035 
target_coords: -86.9257634,40.4253287 
name: MacArthurDrive 
type: road
neighbours: 88 89 90 
---next---
tid: 167
length: 270.398
source: 38041247
target: 38020619
source_coords: -86.9257772,40.4274035 
target_coords: -86.9289717,40.427405 
name: 3rdStreet 
type: road
neighbours: 134 135 136 
---next---
tid: 168
length: 320.293
source: 38041247
target: 38034695
source_coords: -86.9257772,40.4274035 
target_coords: -86.9219944,40.4273543 
name: 3rdStreet 
type: road
neighbours: 157 158 159 
---next---
tid: 169
length: 89.563
source: 38042233
target: 38042235
source_coords: -86.9232656,40.4332496 
target_coords: -86.9230286,40.4340346 
name: HilltopDrive 
type: road
neighbours: 172 173 174 421 533 543 
---next---
tid: 170
length: 342.006
source: 38042233
target: 38014712
source_coords: -86.9232656,40.4332496 
target_coords: -86.9271857,40.4333957 
name: TowerDrive 
type: road
neighbours: 117 118 119 
---next---
tid: 171
length: 152.436
source: 38042233
target: 38034705
source_coords: -86.9232656,40.4332496 
target_coords: -86.921511,40.4329905 
name: TowerDrive 
type: road
neighbours: 160 161 162 
---next---
tid: 172
length: 125.863
source: 38042235
target: 8537043819
source_coords: -86.9230286,40.4340346 
target_coords: -86.9224608,40.4350802 
name: HilltopDrive 
type: road
neighbours: 269 540 541 542 
---next---
tid: 173
length: 89.563
source: 38042235
target: 38042233
source_coords: -86.9230286,40.4340346 
target_coords: -86.9232656,40.4332496 
name: HilltopDrive 
type: road
neighbours: 169 170 171 
---next---
tid: 174
length: 116.579
source: 38042235
target: 38042242
source_coords: -86.9230286,40.4340346 
target_coords: -86.9216827,40.4338918 
name: HilltopDrive 
type: road
neighbours: 175 546 547 548 572 
---next---
tid: 175
length: 116.579
source: 38042242
target: 38042235
source_coords: -86.9216827,40.4338918 
target_coords: -86.9230286,40.4340346 
name: HilltopDrive 
type: road
neighbours: 172 173 174 
---next---
tid: 176
length: 52.432
source: 38044476
target: 38001228
source_coords: -86.9198347,40.4329594 
target_coords: -86.9192153,40.4329516 
name: TowerDrive 
type: road
neighbours: 56 57 58 
---next---
tid: 177
length: 83.795
source: 38044476
target: 38050140
source_coords: -86.9198347,40.4329594 
target_coords: -86.9203152,40.433614 
name: RossAde Drive 
type: road
neighbours: 181 565 568 569 570 
---next---
tid: 178
length: 141.922
source: 38044476
target: 38034705
source_coords: -86.9198347,40.4329594 
target_coords: -86.921511,40.4329905 
name: TowerDrive 
type: road
neighbours: 160 161 162 
---next---
tid: 179
length: 199.373
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9207799,40.4341747 
target_coords: -86.9204569,40.4357352 
name: RossAde Drive 
type: road
neighbours: 184 185 549 550 551 552 554 555 557 560 561 562 563 564 566 567 
---next---
tid: 180
length: 88.73
source: 38050130
target: 38050143
source_coords: -86.9207799,40.4341747 
target_coords: -86.9217548,40.4344326 
name: RossAde Drive 
type: road
neighbours: 182 544 545 553 
---next---
tid: 181
length: 83.795
source: 38050140
target: 38044476
source_coords: -86.9203152,40.433614 
target_coords: -86.9198347,40.4329594 
name: RossAde Drive 
type: road
neighbours: 176 177 178 
---next---
tid: 182
length: 88.73
source: 38050143
target: 38050130
source_coords: -86.9217548,40.4344326 
target_coords: -86.9207799,40.4341747 
name: RossAde Drive 
type: road
neighbours: 179 180 
---next---
tid: 183
length: 50.496
source: 846532778
target: 38033088
source_coords: -86.9241813,40.4191359 
target_coords: -86.9247485,40.4192395 
name: GatesRoad 
type: road
neighbours: 146 147 148 
---next---
tid: 184
length: 273.572
source: 852354791
target: 38050140
source_coords: -86.9204569,40.4357352 
target_coords: -86.9203152,40.433614 
name: RossAde Drive 
type: road
neighbours: 181 
---next---
tid: 185
length: 34.262
source: 852354791
target: 3059946653
source_coords: -86.9204569,40.4357352 
target_coords: -86.9204598,40.4360424 
name: 
type: road
neighbours: 196 556 558 559 702 
---next---
tid: 186
length: 359.474
source: 2871626207
target: 37994983
source_coords: -86.9257362,40.4218743 
target_coords: -86.9232662,40.4208843 
name: GatesRoad 
type: road
neighbours: 29 30 31 
---next---
tid: 187
length: 265.197
source: 2871626207
target: 38014525
source_coords: -86.9257362,40.4218743 
target_coords: -86.9257543,40.4242592 
name: MacArthurDrive 
type: road
neighbours: 109 110 111 112 
---next---
tid: 188
length: 107.872
source: 2871626207
target: 3059842682
source_coords: -86.9257362,40.4218743 
target_coords: -86.9257289,40.4209042 
name: MacArthurDrive 
type: road
neighbours: 189 190 191 
---next---
tid: 189
length: 107.872
source: 3059842682
target: 2871626207
source_coords: -86.9257289,40.4209042 
target_coords: -86.9257362,40.4218743 
name: MacArthurDrive 
type: road
neighbours: 186 187 188 
---next---
tid: 190
length: 77.668
source: 3059842682
target: 38040124
source_coords: -86.9257289,40.4209042 
target_coords: -86.9265042,40.4212652 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 163 164 165 
---next---
tid: 191
length: 92.808
source: 3059842682
target: 38033085
source_coords: -86.9257289,40.4209042 
target_coords: -86.9246372,40.420867 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 143 144 145 
---next---
tid: 192
length: 159.881
source: 3059897876
target: 38003797
source_coords: -86.9148066,40.4313849 
target_coords: -86.9166933,40.4313925 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 65 66 67 68 
---next---
tid: 193
length: 47.736
source: 3059938751
target: 38014707
source_coords: -86.9275595,40.4318481 
target_coords: -86.9278306,40.4315339 
name: 
type: road
neighbours: 116 
---next---
tid: 194
length: 36.555
source: 3059938751
target: 38014725
source_coords: -86.9275595,40.4318481 
target_coords: -86.9274376,40.4315406 
name: DavidRoss Road 
type: road
neighbours: 121 122 
---next---
tid: 195
length: 181.598
source: 3059938751
target: 38014712
source_coords: -86.9275595,40.4318481 
target_coords: -86.9271857,40.4333957 
name: DavidRoss Road 
type: road
neighbours: 117 118 119 
---next---
tid: 196
length: 34.262
source: 3059946653
target: 852354791
source_coords: -86.9204598,40.4360424 
target_coords: -86.9204569,40.4357352 
name: 
type: road
neighbours: 184 185 
---next---
tid: 197
length: 76.416
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.9160347,40.4203635 
target_coords: -86.9151326,40.4203388 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 213 318 319 451 452 453 455 456 741 742 
---next---
tid: 198
length: 513.918
source: 3262580841
target: 3262581293
source_coords: -86.9304889,40.4179113 
target_coords: -86.9245985,40.4171095 
name: 
type: road
neighbours: 
---next---
tid: 199
length: 213.839
source: 3262580842
target: 38021346
source_coords: -86.9304897,40.4180218 
target_coords: -86.9305472,40.4199438 
name: AirportRoad 
type: road
neighbours: 137 138 
---next---
tid: 200
length: 389.681
source: 3262581285
target: 5030761111
source_coords: -86.9239332,40.4173724 
target_coords: -86.9217648,40.4202139 
name: MartinJischke Drive 
type: road
neighbours: 224 
---next---
tid: 201
length: 524.965
source: 3262581292
target: 3262580842
source_coords: -86.9244806,40.417184 
target_coords: -86.9304897,40.4180218 
name: 
type: road
neighbours: 199 
---next---
tid: 202
length: 148.302
source: 3589787544
target: 5889478643
source_coords: -86.917167,40.4125841 
target_coords: -86.9182584,40.4134106 
name: AhlersDrive 
type: road
neighbours: 243 244 638 639 641 642 
---next---
tid: 203
length: 129.864
source: 5030755870
target: 5030761074
source_coords: -86.9180698,40.4204843 
target_coords: -86.9195993,40.4204106 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 221 222 626 627 648 
---next---
tid: 204
length: 280.182
source: 5030755870
target: 5030760843
source_coords: -86.9180698,40.4204843 
target_coords: -86.9160192,40.4213432 
name: ClinicDrive 
type: road
neighbours: 214 215 216 
---next---
tid: 205
length: 185.141
source: 5030755874
target: 38001852
source_coords: -86.9138007,40.4203871 
target_coords: -86.9137755,40.422052 
name: MarstellerStreet 
type: road
neighbours: 64 
---next---
tid: 206
length: 112.68
source: 5030755874
target: 5030760840
source_coords: -86.9138007,40.4203871 
target_coords: -86.9151306,40.4204207 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 211 212 
---next---
tid: 207
length: 234.703
source: 5030755889
target: 3066644666
source_coords: -86.918802,40.420324 
target_coords: -86.9160347,40.4203635 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 197 
---next---
tid: 208
length: 67.763
source: 5030755889
target: 5030755870
source_coords: -86.918802,40.420324 
target_coords: -86.9180698,40.4204843 
name: 
type: road
neighbours: 203 204 
---next---
tid: 209
length: 991.967
source: 5030755901
target: 37970938
source_coords: -86.919609,40.4203134 
target_coords: -86.9161088,40.4156142 
name: SouthRussell Street 
type: road
neighbours: 16 17 
---next---
tid: 210
length: 68.356
source: 5030755901
target: 5030755889
source_coords: -86.919609,40.4203134 
target_coords: -86.918802,40.420324 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 207 208 
---next---
tid: 211
length: 185.326
source: 5030760840
target: 37968547
source_coords: -86.9151306,40.4204207 
target_coords: -86.9149965,40.4220781 
name: HortDrive 
type: road
neighbours: 0 1 
---next---
tid: 212
length: 77.235
source: 5030760840
target: 5030760844
source_coords: -86.9151306,40.4204207 
target_coords: -86.9160418,40.4204512 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 217 218 
---next---
tid: 213
length: 112.711
source: 5030760841
target: 37977166
source_coords: -86.9151326,40.4203388 
target_coords: -86.9138015,40.420317 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 18 
---next---
tid: 214
length: 99.217
source: 5030760843
target: 5030760844
source_coords: -86.9160192,40.4213432 
target_coords: -86.9160418,40.4204512 
name: SouthUniversity Street 
type: road
neighbours: 217 218 
---next---
tid: 215
length: 84.109
source: 5030760843
target: 37968548
source_coords: -86.9160192,40.4213432 
target_coords: -86.9159956,40.4220994 
name: SouthUniversity Street 
type: road
neighbours: 2 3 4 
---next---
tid: 216
length: 280.182
source: 5030760843
target: 5030755870
source_coords: -86.9160192,40.4213432 
target_coords: -86.9180698,40.4204843 
name: ClinicDrive 
type: road
neighbours: 203 204 
---next---
tid: 217
length: 99.217
source: 5030760844
target: 5030760843
source_coords: -86.9160418,40.4204512 
target_coords: -86.9160192,40.4213432 
name: SouthUniversity Street 
type: road
neighbours: 214 215 216 
---next---
tid: 218
length: 171.831
source: 5030760844
target: 5030755870
source_coords: -86.9160418,40.4204512 
target_coords: -86.9180698,40.4204843 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 203 204 
---next---
tid: 219
length: 68.072
source: 5030761027
target: 37994983
source_coords: -86.9225145,40.4207021 
target_coords: -86.9232662,40.4208843 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 29 30 31 
---next---
tid: 220
length: 39.404
source: 5030761027
target: 5030761238
source_coords: -86.9225145,40.4207021 
target_coords: -86.9222572,40.4204169 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 231 
---next---
tid: 221
length: 175.632
source: 5030761074
target: 5030761117
source_coords: -86.9195993,40.4204106 
target_coords: -86.9216355,40.4205459 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 
---next---
tid: 222
length: 428.133
source: 5030761074
target: 37997466
source_coords: -86.9195993,40.4204106 
target_coords: -86.919127,40.424181 
name: SouthRussell Street 
type: road
neighbours: 39 40 41 42 
---next---
tid: 223
length: 7.15
source: 5030761095
target: 5030761240
source_coords: -86.9220368,40.4206597 
target_coords: -86.9221142,40.4206346 
name: 
type: road
neighbours: 232 233 
---next---
tid: 224
length: 10.946
source: 5030761111
target: 5030761221
source_coords: -86.9217648,40.4202139 
target_coords: -86.921666,40.4202761 
name: 
type: road
neighbours: 227 228 
---next---
tid: 225
length: 32.081
source: 5030761118
target: 5030761095
source_coords: -86.9216845,40.4206008 
target_coords: -86.9220368,40.4206597 
name: 
type: road
neighbours: 223 
---next---
tid: 226
length: 43.63
source: 5030761118
target: 37970918
source_coords: -86.9216845,40.4206008 
target_coords: -86.9218058,40.42098 
name: SouthMartin Jischke Drive 
type: road
neighbours: 14 15 
---next---
tid: 227
length: 31.404
source: 5030761221
target: 5030761117
source_coords: -86.921666,40.4202761 
target_coords: -86.9216355,40.4205459 
name: 
type: road
neighbours: 
---next---
tid: 228
length: 175.836
source: 5030761221
target: 5030755901
source_coords: -86.921666,40.4202761 
target_coords: -86.919609,40.4203134 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 209 210 
---next---
tid: 229
length: 30.753
source: 5030761231
target: 5030761111
source_coords: -86.9221097,40.4202144 
target_coords: -86.9217648,40.4202139 
name: 
type: road
neighbours: 224 
---next---
tid: 230
length: 425.001
source: 5030761231
target: 3262581292
source_coords: -86.9221097,40.4202144 
target_coords: -86.9244806,40.417184 
name: MartinJischke Drive 
type: road
neighbours: 201 
---next---
tid: 231
length: 26.466
source: 5030761238
target: 5030761231
source_coords: -86.9222572,40.4204169 
target_coords: -86.9221097,40.4202144 
name: 
type: road
neighbours: 229 230 
---next---
tid: 232
length: 34.815
source: 5030761240
target: 5030761027
source_coords: -86.9221142,40.4206346 
target_coords: -86.9225145,40.4207021 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 219 220 
---next---
tid: 233
length: 28.013
source: 5030761240
target: 5030761238
source_coords: -86.9221142,40.4206346 
target_coords: -86.9222572,40.4204169 
name: 
type: road
neighbours: 231 
---next---
tid: 234
length: 210.158
source: 5266032296
target: 38012626
source_coords: -86.9122113,40.4221749 
target_coords: -86.9121792,40.4202853 
name: SheetzStreet 
type: road
neighbours: 91 92 
---next---
tid: 235
length: 205.209
source: 5266032296
target: 5266032297
source_coords: -86.9122113,40.4221749 
target_coords: -86.9122451,40.4240202 
name: SheetzStreet 
type: road
neighbours: 236 237 238 
---next---
tid: 236
length: 205.209
source: 5266032297
target: 5266032296
source_coords: -86.9122451,40.4240202 
target_coords: -86.9122113,40.4221749 
name: SheetzStreet 
type: road
neighbours: 234 235 
---next---
tid: 237
length: 126.752
source: 5266032297
target: 5688563733
source_coords: -86.9122451,40.4240202 
target_coords: -86.9137414,40.4240632 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 239 240 241 242 
---next---
tid: 238
length: 160.049
source: 5266032297
target: 38009100
source_coords: -86.9122451,40.4240202 
target_coords: -86.9103548,40.4239915 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 81 
---next---
tid: 239
length: 497.749
source: 5688563733
target: 38014492
source_coords: -86.9137414,40.4240632 
target_coords: -86.9148824,40.4240784 
name: OvalDrive 
type: road
neighbours: 96 97 
---next---
tid: 240
length: 96.604
source: 5688563733
target: 38014492
source_coords: -86.9137414,40.4240632 
target_coords: -86.9148824,40.4240784 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 96 97 
---next---
tid: 241
length: 112.276
source: 5688563733
target: 38001849
source_coords: -86.9137414,40.4240632 
target_coords: -86.9137603,40.4230536 
name: MarstellerStreet 
type: road
neighbours: 61 62 63 
---next---
tid: 242
length: 126.752
source: 5688563733
target: 5266032297
source_coords: -86.9137414,40.4240632 
target_coords: -86.9122451,40.4240202 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 236 237 238 
---next---
tid: 243
length: 307.921
source: 5889478643
target: 37970938
source_coords: -86.9182584,40.4134106 
target_coords: -86.9161088,40.4156142 
name: AhlersDrive 
type: road
neighbours: 16 17 
---next---
tid: 244
length: 148.302
source: 5889478643
target: 3589787544
source_coords: -86.9182584,40.4134106 
target_coords: -86.917167,40.4125841 
name: AhlersDrive 
type: road
neighbours: 202 
---next---
tid: 245
length: 44.907
source: 6621267309
target: 38012626
source_coords: -86.9126273,40.4200726 
target_coords: -86.9121792,40.4202853 
name: HarrisonStreet 
type: road
neighbours: 91 92 
---next---
tid: 246
length: 109.418
source: 6621267309
target: 5030755874
source_coords: -86.9126273,40.4200726 
target_coords: -86.9138007,40.4203871 
name: WilliamsStreet 
type: road
neighbours: 205 206 
---next---
tid: 247
length: 88.727
source: 6622627022
target: 6622627032
source_coords: -86.9316311,40.4297282 
target_coords: -86.9317786,40.4305117 
name: 
type: road
neighbours: 256 
---next---
tid: 248
length: 275.813
source: 6622627022
target: 38008439
source_coords: -86.9316311,40.4297282 
target_coords: -86.9306477,40.4273819 
name: McCormickRoad 
type: road
neighbours: 74 75 76 
---next---
tid: 249
length: 102.364
source: 6622627023
target: 6622627033
source_coords: -86.9307675,40.4311709 
target_coords: -86.9318429,40.4307845 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 257 
---next---
tid: 250
length: 253.865
source: 6622627023
target: 38014707
source_coords: -86.9307675,40.4311709 
target_coords: -86.9278306,40.4315339 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 116 
---next---
tid: 251
length: 106.179
source: 6622627025
target: 6622627023
source_coords: -86.9317381,40.430585 
target_coords: -86.9307675,40.4311709 
name: WestStadium Avenue 
type: road
neighbours: 249 250 
---next---
tid: 252
length: 25.168
source: 6622627025
target: 6622627033
source_coords: -86.9317381,40.430585 
target_coords: -86.9318429,40.4307845 
name: 
type: road
neighbours: 257 
---next---
tid: 253
length: 91.382
source: 6622627029
target: 6622627022
source_coords: -86.9321197,40.430451 
target_coords: -86.9316311,40.4297282 
name: McCormickRoad 
type: road
neighbours: 247 248 
---next---
tid: 254
length: 32.049
source: 6622627029
target: 6622627032
source_coords: -86.9321197,40.430451 
target_coords: -86.9317786,40.4305117 
name: 
type: road
neighbours: 256 
---next---
tid: 255
length: 31.077
source: 6622627031
target: 6622627029
source_coords: -86.9322324,40.4306987 
target_coords: -86.9321197,40.430451 
name: 
type: road
neighbours: 253 254 
---next---
tid: 256
length: 8.887
source: 6622627032
target: 6622627025
source_coords: -86.9317786,40.4305117 
target_coords: -86.9317381,40.430585 
name: 
type: road
neighbours: 251 252 
---next---
tid: 257
length: 9.893
source: 6622627033
target: 6622627034
source_coords: -86.9318429,40.4307845 
target_coords: -86.9319507,40.430817 
name: 
type: road
neighbours: 258 259 
---next---
tid: 258
length: 29.133
source: 6622627034
target: 6622627031
source_coords: -86.9319507,40.430817 
target_coords: -86.9322324,40.4306987 
name: 
type: road
neighbours: 255 
---next---
tid: 259
length: 86.966
source: 6622627034
target: 38008433
source_coords: -86.9319507,40.430817 
target_coords: -86.9327336,40.4313171 
name: McCormickRoad 
type: road
neighbours: 73 
---next---
tid: 260
length: 97.602
source: 6660569603
target: 38012192
source_coords: -86.9179273,40.427115 
target_coords: -86.9179142,40.4262373 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 85 86 87 
---next---
tid: 261
length: 132.878
source: 7811729441
target: 7811729442
source_coords: -86.9274403,40.4242533 
target_coords: -86.9274412,40.4230583 
name: FoundryDrive 
type: road
neighbours: 264 431 744 
---next---
tid: 262
length: 142.719
source: 7811729441
target: 38014525
source_coords: -86.9274403,40.4242533 
target_coords: -86.9257543,40.4242592 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 109 110 111 112 
---next---
tid: 263
length: 128.15
source: 7811729441
target: 38014541
source_coords: -86.9274403,40.4242533 
target_coords: -86.928954,40.4242584 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 113 114 115 
---next---
tid: 264
length: 132.878
source: 7811729442
target: 7811729441
source_coords: -86.9274412,40.4230583 
target_coords: -86.9274403,40.4242533 
name: FoundryDrive 
type: road
neighbours: 261 262 263 
---next---
tid: 265
length: 447.78
source: 8475253323
target: 37970669
source_coords: -86.9333261,40.4217438 
target_coords: -86.9305499,40.4201627 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 12 13 
---next---
tid: 266
length: 43.25
source: 8475253323
target: 10083004933
source_coords: -86.9333261,40.4217438 
target_coords: -86.933305,40.4221316 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 283 284 285 
---next---
tid: 267
length: 50.589
source: 8475253323
target: 10083005015
source_coords: -86.9333261,40.4217438 
target_coords: -86.9327385,40.4216609 
name: 
type: road
neighbours: 299 300 301 
---next---
tid: 268
length: 185.219
source: 8518175812
target: 38008430
source_coords: -86.9345421,40.4339484 
target_coords: -86.9335281,40.4324723 
name: McCormickRoad 
type: road
neighbours: 72 
---next---
tid: 269
length: 125.863
source: 8537043819
target: 38042235
source_coords: -86.9224608,40.4350802 
target_coords: -86.9230286,40.4340346 
name: HilltopDrive 
type: road
neighbours: 172 173 174 
---next---
tid: 270
length: 160.715
source: 8645903504
target: 10083005009
source_coords: -86.9353032,40.4229154 
target_coords: -86.9334093,40.4228841 
name: 
type: road
neighbours: 297 298 581 582 584 
---next---
tid: 271
length: 25.798
source: 8645903504
target: 10083004942
source_coords: -86.9353032,40.4229154 
target_coords: -86.9353127,40.4231472 
name: 
type: road
neighbours: 286 287 288 
---next---
tid: 272
length: 247.603
source: 8645903504
target: 10083004933
source_coords: -86.9353032,40.4229154 
target_coords: -86.933305,40.4221316 
name: 
type: road
neighbours: 283 284 285 
---next---
tid: 273
length: 46.029
source: 8645903509
target: 10083014323
source_coords: -86.9334147,40.4230095 
target_coords: -86.9328715,40.4229908 
name: 
type: road
neighbours: 308 309 310 
---next---
tid: 274
length: 98.536
source: 9943184833
target: 38016888
source_coords: -86.9179271,40.4274071 
target_coords: -86.9179344,40.4282932 
name: WaldronStreet 
type: road
neighbours: 126 127 128 
---next---
tid: 275
length: 110.841
source: 9945870150
target: 38033643
source_coords: -86.9166728,40.4272689 
target_coords: -86.916678,40.4282657 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 152 153 
---next---
tid: 276
length: 116.861
source: 9945870150
target: 38012190
source_coords: -86.9166728,40.4272689 
target_coords: -86.9166639,40.426218 
name: NorthUniversity Street 
type: road
neighbours: 82 83 84 
---next---
tid: 277
length: 89.296
source: 9945870150
target: 37977406
source_coords: -86.9166728,40.4272689 
target_coords: -86.9156884,40.4274695 
name: 3rdStreet 
type: road
neighbours: 19 
---next---
tid: 278
length: 51.031
source: 10012506348
target: 38014492
source_coords: -86.9154852,40.4240847 
target_coords: -86.9148824,40.4240784 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 96 97 
---next---
tid: 279
length: 99.266
source: 10012506348
target: 38014497
source_coords: -86.9154852,40.4240847 
target_coords: -86.9166479,40.4241222 
name: MitchDaniels Boulevard 
type: road
neighbours: 99 100 101 
---next---
tid: 280
length: 57.145
source: 10083004930
target: 10083004943
source_coords: -86.9336426,40.4237053 
target_coords: -86.9334333,40.4232187 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 289 290 
---next---
tid: 281
length: 60.159
source: 10083004930
target: 37991898
source_coords: -86.9336426,40.4237053 
target_coords: -86.9338205,40.4242258 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 27 28 
---next---
tid: 282
length: 180.667
source: 10083004930
target: 10083004962
source_coords: -86.9336426,40.4237053 
target_coords: -86.9357269,40.4235773 
name: 
type: road
neighbours: 295 296 
---next---
tid: 283
length: 43.25
source: 10083004933
target: 8475253323
source_coords: -86.933305,40.4221316 
target_coords: -86.9333261,40.4217438 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 265 266 267 
---next---
tid: 284
length: 84.16
source: 10083004933
target: 10083005009
source_coords: -86.933305,40.4221316 
target_coords: -86.9334093,40.4228841 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 297 298 
---next---
tid: 285
length: 247.603
source: 10083004933
target: 8645903504
source_coords: -86.933305,40.4221316 
target_coords: -86.9353032,40.4229154 
name: 
type: road
neighbours: 270 271 272 
---next---
tid: 286
length: 25.798
source: 10083004942
target: 8645903504
source_coords: -86.9353127,40.4231472 
target_coords: -86.9353032,40.4229154 
name: 
type: road
neighbours: 270 271 272 
---next---
tid: 287
length: 160.01
source: 10083004942
target: 10083004948
source_coords: -86.9353127,40.4231472 
target_coords: -86.9365334,40.4235545 
name: 
type: road
neighbours: 291 292 575 576 577 578 579 580 583 632 
---next---
tid: 288
length: 159.51
source: 10083004942
target: 10083004943
source_coords: -86.9353127,40.4231472 
target_coords: -86.9334333,40.4232187 
name: 
type: road
neighbours: 289 290 
---next---
tid: 289
length: 57.145
source: 10083004943
target: 10083004930
source_coords: -86.9334333,40.4232187 
target_coords: -86.9336426,40.4237053 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 280 281 282 
---next---
tid: 290
length: 159.51
source: 10083004943
target: 10083004942
source_coords: -86.9334333,40.4232187 
target_coords: -86.9353127,40.4231472 
name: 
type: road
neighbours: 286 287 288 
---next---
tid: 291
length: 160.01
source: 10083004948
target: 10083004942
source_coords: -86.9365334,40.4235545 
target_coords: -86.9353127,40.4231472 
name: 
type: road
neighbours: 286 287 288 
---next---
tid: 292
length: 47.923
source: 10083004948
target: 10083004957
source_coords: -86.9365334,40.4235545 
target_coords: -86.9359675,40.4235664 
name: 
type: road
neighbours: 293 294 
---next---
tid: 293
length: 47.923
source: 10083004957
target: 10083004948
source_coords: -86.9359675,40.4235664 
target_coords: -86.9365334,40.4235545 
name: 
type: road
neighbours: 291 292 
---next---
tid: 294
length: 31.1
source: 10083004957
target: 10083004962
source_coords: -86.9359675,40.4235664 
target_coords: -86.9357269,40.4235773 
name: 
type: road
neighbours: 295 296 
---next---
tid: 295
length: 180.667
source: 10083004962
target: 10083004930
source_coords: -86.9357269,40.4235773 
target_coords: -86.9336426,40.4237053 
name: 
type: road
neighbours: 280 281 282 
---next---
tid: 296
length: 32.885
source: 10083004962
target: 10083004957
source_coords: -86.9357269,40.4235773 
target_coords: -86.9359675,40.4235664 
name: 
type: road
neighbours: 293 294 
---next---
tid: 297
length: 84.16
source: 10083005009
target: 10083004933
source_coords: -86.9334093,40.4228841 
target_coords: -86.933305,40.4221316 
name: DexterLane 
type: road
neighbours: 283 284 285 
---next---
tid: 298
length: 160.715
source: 10083005009
target: 8645903504
source_coords: -86.9334093,40.4228841 
target_coords: -86.9353032,40.4229154 
name: 
type: road
neighbours: 270 271 272 
---next---
tid: 299
length: 87.667
source: 10083005015
target: 10083014317
source_coords: -86.9327385,40.4216609 
target_coords: -86.9317036,40.4216482 
name: 
type: road
neighbours: 302 303 
---next---
tid: 300
length: 50.589
source: 10083005015
target: 8475253323
source_coords: -86.9327385,40.4216609 
target_coords: -86.9333261,40.4217438 
name: 
type: road
neighbours: 265 266 267 
---next---
tid: 301
length: 148.665
source: 10083005015
target: 10083014323
source_coords: -86.9327385,40.4216609 
target_coords: -86.9328715,40.4229908 
name: 
type: road
neighbours: 308 309 310 
---next---
tid: 302
length: 87.667
source: 10083014317
target: 10083005015
source_coords: -86.9317036,40.4216482 
target_coords: -86.9327385,40.4216609 
name: 
type: road
neighbours: 299 300 301 
---next---
tid: 303
length: 153.636
source: 10083014317
target: 10083014325
source_coords: -86.9317036,40.4216482 
target_coords: -86.9318435,40.4230211 
name: 
type: road
neighbours: 311 312 313 714 
---next---
tid: 304
length: 48.488
source: 10083014318
target: 10083014321
source_coords: -86.9311155,40.4216419 
target_coords: -86.9305607,40.4215922 
name: 
type: road
neighbours: 307 
---next---
tid: 305
length: 148.824
source: 10083014320
target: 10083014326
source_coords: -86.9305618,40.4216928 
target_coords: -86.9305618,40.4230312 
name: AirportRoad 
type: road
neighbours: 314 315 316 717 
---next---
tid: 306
length: 48.909
source: 10083014320
target: 10083014318
source_coords: -86.9305618,40.4216928 
target_coords: -86.9311155,40.4216419 
name: 
type: road
neighbours: 304 
---next---
tid: 307
length: 158.956
source: 10083014321
target: 37970669
source_coords: -86.9305607,40.4215922 
target_coords: -86.9305499,40.4201627 
name: AirportRoad 
type: road
neighbours: 12 13 
---next---
tid: 308
length: 87.086
source: 10083014323
target: 10083014325
source_coords: -86.9328715,40.4229908 
target_coords: -86.9318435,40.4230211 
name: 
type: road
neighbours: 311 312 313 
---next---
tid: 309
length: 46.029
source: 10083014323
target: 8645903509
source_coords: -86.9328715,40.4229908 
target_coords: -86.9334147,40.4230095 
name: 
type: road
neighbours: 273 
---next---
tid: 310
length: 148.665
source: 10083014323
target: 10083005015
source_coords: -86.9328715,40.4229908 
target_coords: -86.9327385,40.4216609 
name: 
type: road
neighbours: 299 300 301 
---next---
tid: 311
length: 108.502
source: 10083014325
target: 10083014326
source_coords: -86.9318435,40.4230211 
target_coords: -86.9305618,40.4230312 
name: 
type: road
neighbours: 314 315 316 
---next---
tid: 312
length: 87.086
source: 10083014325
target: 10083014323
source_coords: -86.9318435,40.4230211 
target_coords: -86.9328715,40.4229908 
name: 
type: road
neighbours: 308 309 310 
---next---
tid: 313
length: 153.636
source: 10083014325
target: 10083014317
source_coords: -86.9318435,40.4230211 
target_coords: -86.9317036,40.4216482 
name: 
type: road
neighbours: 302 303 
---next---
tid: 314
length: 148.824
source: 10083014326
target: 10083014320
source_coords: -86.9305618,40.4230312 
target_coords: -86.9305618,40.4216928 
name: AirportRoad 
type: road
neighbours: 305 306 
---next---
tid: 315
length: 134.925
source: 10083014326
target: 38008442
source_coords: -86.9305618,40.4230312 
target_coords: -86.9305648,40.4242446 
name: AirportRoad 
type: road
neighbours: 77 78 79 80 
---next---
tid: 316
length: 108.502
source: 10083014326
target: 10083014325
source_coords: -86.9305618,40.4230312 
target_coords: -86.9318435,40.4230211 
name: 
type: road
neighbours: 311 312 313 
---next---
tid: 317
length: 190.698
source: 10783310494
target: 38040124
source_coords: -86.9282694,40.4223081 
target_coords: -86.9265042,40.4212652 
name: NimitzDrive 
type: road
neighbours: 163 164 165 
---next---
tid: 318
length: 0
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.9161928, 40.4198167 
target_coords: -86.9161928, 40.4198167 
name: VeterinaryPathobiology Research Building 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 319
length: 0
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.9160409, 40.4192381 
target_coords: -86.9160409, 40.4192381 
name: VeterinaryAnimal Isolation Building 1 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 320
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9215549, 40.4263298 
target_coords: -86.9215549, 40.4263298 
name: Wood(Elizabeth G. and William R.) Residence Hall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 321
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9209039, 40.4270504 
target_coords: -86.9209039, 40.4270504 
name: Vawter(Everett B.) Residence Hall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 322
length: 0
source: 37998868
target: 37998869
source_coords: -86.9205502, 40.4265483 
target_coords: -86.9205502, 40.4265483 
name: Warren(Martha E. and Eugene K.) Residence Hall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 323
length: 0
source: 38001228
target: 38003808
source_coords: -86.9163514, 40.4337315 
target_coords: -86.9163514, 40.4337315 
name: MackeyArena 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 324
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9149266, 40.428271 
target_coords: -86.9149266, 40.428271 
name: ElliottHall of Music (ELLT) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 325
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9132656, 40.4300359 
target_coords: -86.9132656, 40.4300359 
name: PhysicsBuilding (PHYS) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 326
length: 0
source: 38001228
target: 38003808
source_coords: -86.9171681, 40.4327668 
target_coords: -86.9171681, 40.4327668 
name: CaryQuadrangle Northeast (CQNE) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 327
length: 0
source: 37998873
target: 38016894
source_coords: -86.9176153, 40.4319867 
target_coords: -86.9176153, 40.4319867 
name: CaryQuadrangle South (CQS) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 328
length: 0
source: 38001228
target: 38003808
source_coords: -86.9170563, 40.4327478 
target_coords: -86.9170563, 40.4327478 
name: CaryQuadrangle East (CQE) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 329
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9142532, 40.4282649 
target_coords: -86.9142532, 40.4282649 
name: HovdeHall of Administration (HOVD) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 330
length: 0
source: 37998873
target: 38001228
source_coords: -86.9190511, 40.432792 
target_coords: -86.9190511, 40.432792 
name: CaryQuadrangle West (CQW) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 331
length: 0
source: 37998873
target: 38001228
source_coords: -86.9180275, 40.4327856 
target_coords: -86.9180275, 40.4327856 
name: CaryQuadrangle Northwest (CQNW) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 332
length: 0
source: 38012192
target: 6660569603
source_coords: -86.9177589, 40.4271494 
target_coords: -86.9177589, 40.4271494 
name: UniversityStreet Parking Garage (PGU) 
type: parking
neighbours: 
---next---
tid: 333
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9097804, 40.4223448 
target_coords: -86.9097804, 40.4223448 
name: WoodStreet Garage (PGW) 
type: parking
neighbours: 
---next---
tid: 334
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9123741, 40.4267271 
target_coords: -86.9123741, 40.4267271 
name: BrownLaboratory of Chemistry 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 335
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9154122, 40.4308044 
target_coords: -86.9154122, 40.4308044 
name: NeilArmstrong Hall of Engineering (ARMS) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 336
length: 0
source: 37987601
target: 37997160
source_coords: -86.9163837, 40.4298577 
target_coords: -86.9163837, 40.4298577 
name: HeinePharmacy (RHPH) 
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 337
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9108673, 40.424915 
target_coords: -86.9108673, 40.424915 
name: UnionClub Hotel 
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 338
length: 0
source: 38001849
target: 5688563733
source_coords: -86.9135057, 40.4254535 
target_coords: -86.9135057, 40.4254535 
name: StewartCenter 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 339
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9123886, 40.4261575 
target_coords: -86.9123886, 40.4261575 
name: HeavilonHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 340
length: 0
source: 37987601
target: 37997160
source_coords: -86.9164044, 40.430602 
target_coords: -86.9164044, 40.430602 
name: StudentHealth Center 
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 341
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9109236, 40.4273769 
target_coords: -86.9109236, 40.4273769 
name: KnoyHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 342
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9152749, 40.4293709 
target_coords: -86.9152749, 40.4293709 
name: JohnsonHall of Nursing (JNSN) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 343
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9126438, 40.4262141 
target_coords: -86.9126438, 40.4262141 
name: R.B. Wetherill Laboratory of Chemistry (WTHR) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 344
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9107191, 40.4246043 
target_coords: -86.9107191, 40.4246043 
name: PurdueStudent Union 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 345
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9149459, 40.429202 
target_coords: -86.9149459, 40.429202 
name: DataScience (DSCB) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 346
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9109148, 40.4263759 
target_coords: -86.9109148, 40.4263759 
name: GrissomHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 347
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9141462, 40.4300563 
target_coords: -86.9141462, 40.4300563 
name: HamptonHall of Civil Engineering (HAMP) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 348
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9143657, 40.429707 
target_coords: -86.9143657, 40.429707 
name: ForneyHall of Chemical Engineering (FRNY) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 349
length: 0
source: 38012190
target: 38013089
source_coords: -86.9153506, 40.4255592 
target_coords: -86.9153506, 40.4255592 
name: SchlemanHall (SCHM) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 350
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9165447, 40.4270597 
target_coords: -86.9165447, 40.4270597 
name: Haas(Felix) Hall (HAAS) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 351
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9126892, 40.4276797 
target_coords: -86.9126892, 40.4276797 
name: PotterEngineering Center (POTR) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 352
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9165741, 40.4276135 
target_coords: -86.9165741, 40.4276135 
name: Armory(AR) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 353
length: 0
source: 38012190
target: 38013089
source_coords: -86.9162288, 40.4249296 
target_coords: -86.9162288, 40.4249296 
name: MatthewsHall (MTHW) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 354
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9150033, 40.4269337 
target_coords: -86.9150033, 40.4269337 
name: PsychologicalSciences Building (PSYC) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 355
length: 0
source: 38012190
target: 38013089
source_coords: -86.9161547, 40.4252364 
target_coords: -86.9161547, 40.4252364 
name: BeeringHall (BRNG) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 356
length: 0
source: 38012190
target: 38012192
source_coords: -86.9158711, 40.4263725 
target_coords: -86.9158711, 40.4263725 
name: MathematicalSciences Building (MATH) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 357
length: 0
source: 38014492
target: 5688563733
source_coords: -86.9150629, 40.4249101 
target_coords: -86.9150629, 40.4249101 
name: StoneHall (STON) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 358
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9106323, 40.4233656 
target_coords: -86.9106323, 40.4233656 
name: YoungHall (YONG) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 359
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9115367, 40.4223801 
target_coords: -86.9115367, 40.4223801 
name: HawkinsHall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 360
length: 0
source: 37968551
target: 38001849
source_coords: -86.9135293, 40.4228171 
target_coords: -86.9135293, 40.4228171 
name: Yue-KongPao Hall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 361
length: 0
source: 37968548
target: 37968547
source_coords: -86.9158046, 40.421856 
target_coords: -86.9158046, 40.421856 
name: PhilipE. Nelson Hall of Food Science (NLSN) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 362
length: 0
source: 37968551
target: 37968552
source_coords: -86.9150278, 40.4229121 
target_coords: -86.9150278, 40.4229121 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 363
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9129045, 40.4237921 
target_coords: -86.9129045, 40.4237921 
name: PhiDelta Theta 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 364
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9101186, 40.4234942 
target_coords: -86.9101186, 40.4234942 
name: RawlsHall 
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 365
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.92053, 40.4215544 
target_coords: -86.92053, 40.4215544 
name: NationalSoil Erosion Laboratory (SOIL) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 366
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.9190954, 40.4232342 
target_coords: -86.9190954, 40.4232342 
name: LifeScience Plant and Soils Laboratory 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 367
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9207614, 40.4233205 
target_coords: -86.9207614, 40.4233205 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 368
length: 0
source: 38013089
target: 38014497
source_coords: -86.9164605, 40.423504 
target_coords: -86.9164605, 40.423504 
name: SmithHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 369
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.9201685, 40.422945 
target_coords: -86.9201685, 40.422945 
name: GroundsService Building 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 370
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9211261, 40.423033 
target_coords: -86.9211261, 40.423033 
name: HerrickLaboratories 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 371
length: 0
source: 37968548
target: 37968554
source_coords: -86.9163952, 40.4231425 
target_coords: -86.9163952, 40.4231425 
name: BiochemistryBuilding 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 372
length: 0
source: 37968551
target: 38001849
source_coords: -86.9140485, 40.4231703 
target_coords: -86.9140485, 40.4231703 
name: AgriculturalAdministration Building 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 373
length: 0
source: 37968551
target: 38001849
source_coords: -86.9142589, 40.4230173 
target_coords: -86.9142589, 40.4230173 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 374
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.9190166, 40.4236999 
target_coords: -86.9190166, 40.4236999 
name: LillyHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 375
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.9178923, 40.4227331 
target_coords: -86.9178923, 40.4227331 
name: LifeScience Ranges (Greenhouse and Service Building) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 376
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9213857, 40.4233201 
target_coords: -86.9213857, 40.4233201 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 377
length: 0
source: 38001849
target: 5688563733
source_coords: -86.9136424, 40.4239487 
target_coords: -86.9136424, 40.4239487 
name: St.Thomas Aquinas 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 378
length: 0
source: 37968551
target: 37968552
source_coords: -86.9153725, 40.42253 
target_coords: -86.9153725, 40.42253 
name: WhistlerHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 379
length: 0
source: 37968547
target: 38001852
source_coords: -86.9148101, 40.4215327 
target_coords: -86.9148101, 40.4215327 
name: Horticulture
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 380
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9102647, 40.4244296 
target_coords: -86.9102647, 40.4244296 
name: UniversityBook Store 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 381
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9209691, 40.4224457 
target_coords: -86.9209691, 40.4224457 
name: MartinC. Jischke Hall of Biomedical Engineering 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 382
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9112521, 40.4234736 
target_coords: -86.9112521, 40.4234736 
name: KrannertSchool of Management 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 383
length: 0
source: 37968547
target: 38001852
source_coords: -86.9145964, 40.4213062 
target_coords: -86.9145964, 40.4213062 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 384
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9095612, 40.4241021 
target_coords: -86.9095612, 40.4241021 
name: None
type: apartments
neighbours: 
---next---
tid: 385
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9105223, 40.4216454 
target_coords: -86.9105223, 40.4216454 
name: DauchAlumni Center 
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 386
length: 0
source: 37968548
target: 37968547
source_coords: -86.9169552, 40.421955 
target_coords: -86.9169552, 40.421955 
name: Agriculturaland Biological Engineering (ABE) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 387
length: 0
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9268482, 40.4268661 
target_coords: -86.9268482, 40.4268661 
name: HillenbrandHall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 388
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.925467, 40.426144 
target_coords: -86.925467, 40.426144 
name: EarhartHall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 389
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9211183, 40.4259481 
target_coords: -86.9211183, 40.4259481 
name: Shealy(Frances M.) Residence Hall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 390
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.923808, 40.4267579 
target_coords: -86.923808, 40.4267579 
name: MeredithHall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 391
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9229455, 40.4284412 
target_coords: -86.9229455, 40.4284412 
name: MorganJ. Burke Boilermaker Aquatic Center 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 392
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9208353, 40.426995 
target_coords: -86.9208353, 40.426995 
name: WindsorHalls 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 393
length: 0
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.917225, 40.4361697 
target_coords: -86.917225, 40.4361697 
name: PurdueFootball Performance Complex 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 394
length: 0
source: 38001228
target: 38003808
source_coords: -86.916477, 40.432607 
target_coords: -86.916477, 40.432607 
name: Lambert(Ward L.) Fieldhouse and Gymnasium 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 395
length: 0
source: 38001228
target: 38003808
source_coords: -86.9169623, 40.4343857 
target_coords: -86.9169623, 40.4343857 
name: Drewand Brittany Brees Student-Athletic Academic Center (BRES) 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 396
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9228583, 40.4292884 
target_coords: -86.9228583, 40.4292884 
name: FranceA. Córdova Recreational Sports Center 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 397
length: 0
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9254733, 40.4271182 
target_coords: -86.9254733, 40.4271182 
name: ShreveHall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 398
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9127917, 40.4297041 
target_coords: -86.9127917, 40.4297041 
name: MaterialsScience and Electrical Engineering (MSEE) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 399
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9125317, 40.4288006 
target_coords: -86.9125317, 40.4288006 
name: ElectricalEngineering (EE) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 400
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9133246, 40.4282994 
target_coords: -86.9133246, 40.4282994 
name: MechanicalEngineering (ME) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 401
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9128418, 40.4246182 
target_coords: -86.9128418, 40.4246182 
name: HicksUndergraduate Library (HIKS) 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 402
length: 0
source: 38012190
target: 38013089
source_coords: -86.9153046, 40.4254638 
target_coords: -86.9153046, 40.4254638 
name: UniversityHall (UNIV) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 403
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9094112, 40.4255968 
target_coords: -86.9094112, 40.4255968 
name: GrantStreet Parking Garage (PGG) 
type: parking
neighbours: 
---next---
tid: 404
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9234831, 40.4271825 
target_coords: -86.9234831, 40.4271825 
name: SmalleyCenter 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 405
length: 0
source: 37998869
target: 38033647
source_coords: -86.9197077, 40.427649 
target_coords: -86.9197077, 40.427649 
name: BlackCultural Center (BCC) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 406
length: 0
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9241246, 40.4278032 
target_coords: -86.9241246, 40.4278032 
name: PurdueFire Department 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 407
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9235871, 40.423184 
target_coords: -86.9235871, 40.423184 
name: BindleyBioscience Center 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 408
length: 0
source: 37994983
target: 2871626207
source_coords: -86.9252544, 40.4230409 
target_coords: -86.9252544, 40.4230409 
name: BirckNanotechnology Center 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 409
length: 0
source: 37987601
target: 38033643
source_coords: -86.9171572, 40.428163 
target_coords: -86.9171572, 40.428163 
name: LawsonHall (LWSN) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 410
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9228933, 40.4232506 
target_coords: -86.9228933, 40.4232506 
name: MannHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 411
length: 0
source: 38013089
target: 38014497
source_coords: -86.9168017, 40.4242866 
target_coords: -86.9168017, 40.4242866 
name: MarriotHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 412
length: 0
source: 38012190
target: 38013089
source_coords: -86.9172362, 40.4252796 
target_coords: -86.9172362, 40.4252796 
name: TriangleFraternity 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 413
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9229853, 40.4239498 
target_coords: -86.9229853, 40.4239498 
name: MorganCenter for Entrepreneurship (MRGN) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 414
length: 0
source: 38012190
target: 38012192
source_coords: -86.917206, 40.4259314 
target_coords: -86.917206, 40.4259314 
name: TelecommunicationsBuilding (TEL) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 415
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9224429, 40.4225692 
target_coords: -86.9224429, 40.4225692 
name: PurduePolice Department 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 416
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.919437, 40.4227784 
target_coords: -86.919437, 40.4227784 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 417
length: 0
source: 37998869
target: 38033647
source_coords: -86.9203288, 40.4286835 
target_coords: -86.9203288, 40.4286835 
name: WileyDining Court (WDCT) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 418
length: 0
source: 37997163
target: 37997161
source_coords: -86.9187785, 40.4305585 
target_coords: -86.9187785, 40.4305585 
name: LatinoCultural Center 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 419
length: 0
source: 38001228
target: 38003808
source_coords: -86.9165968, 40.4336015 
target_coords: -86.9165968, 40.4336015 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 420
length: 0
source: 38014712
target: 3059938751
source_coords: -86.9272436, 40.432126 
target_coords: -86.9272436, 40.432126 
name: FairwayCooperative 
type: house
neighbours: 
---next---
tid: 421
length: 0
source: 38042233
target: 38042235
source_coords: -86.9238625, 40.4347477 
target_coords: -86.9238625, 40.4347477 
name: CrosswalkCommons 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 422
length: 0
source: 38008442
target: 38014541
source_coords: -86.9295809, 40.4256515 
target_coords: -86.9295809, 40.4256515 
name: None
type: commercial
neighbours: 
---next---
tid: 423
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9266804, 40.4405958 
target_coords: -86.9266804, 40.4405958 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 424
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9272814, 40.4401775 
target_coords: -86.9272814, 40.4401775 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 425
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9271707, 40.4394492 
target_coords: -86.9271707, 40.4394492 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 426
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9269423, 40.4395844 
target_coords: -86.9269423, 40.4395844 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 427
length: 0
source: 38008430
target: 8518175812
source_coords: -86.9387479, 40.436854 
target_coords: -86.9387479, 40.436854 
name: SchwartzTennis Center 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 428
length: 0
source: 37970918
target: 38014514
source_coords: -86.9214089, 40.4213952 
target_coords: -86.9214089, 40.4213952 
name: HockmeyerHall of Structural Biology (HOCK) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 429
length: 0
source: 37994983
target: 2871626207
source_coords: -86.922854, 40.4213771 
target_coords: -86.922854, 40.4213771 
name: Hallfor Discovery and Learning Research (DLR) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 430
length: 0
source: 37994983
target: 2871626207
source_coords: -86.923804, 40.420528 
target_coords: -86.923804, 40.420528 
name: PurdueVillage Administration Building 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 431
length: 0
source: 7811729441
target: 7811729442
source_coords: -86.9274791, 40.4229294 
target_coords: -86.9274791, 40.4229294 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 432
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9253513, 40.4252161 
target_coords: -86.9253513, 40.4252161 
name: FirstStreet Towers, West (FSTW) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 433
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9249161, 40.4251246 
target_coords: -86.9249161, 40.4251246 
name: FirstStreet Towers, Central (FSTC) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 434
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9240147, 40.4251475 
target_coords: -86.9240147, 40.4251475 
name: FirstStreet Towers, East (FSTE) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 435
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.922583, 40.4248906 
target_coords: -86.922583, 40.4248906 
name: HanleyHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 436
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9224324, 40.4251553 
target_coords: -86.9224324, 40.4251553 
name: FowlerMemorial House 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 437
length: 0
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9245201, 40.4288444 
target_coords: -86.9245201, 40.4288444 
name: TurfRecreation Exercise Center 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 438
length: 0
source: 38001228
target: 38044476
source_coords: -86.9198403, 40.4325214 
target_coords: -86.9198403, 40.4325214 
name: FordDining Court 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 439
length: 0
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9256513, 40.4294318 
target_coords: -86.9256513, 40.4294318 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 440
length: 0
source: 37998873
target: 38029391
source_coords: -86.9225255, 40.4320484 
target_coords: -86.9225255, 40.4320484 
name: SlayterCenter for Performing Arts 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 441
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9118503, 40.4301226 
target_coords: -86.9118503, 40.4301226 
name: NorthwesternParking Garage 
type: parking
neighbours: 
---next---
tid: 442
length: 0
source: 37991898
target: 38008442
source_coords: -86.9300827, 40.4255376 
target_coords: -86.9300827, 40.4255376 
name: None
type: commercial
neighbours: 
---next---
tid: 443
length: 0
source: 37991898
target: 38008442
source_coords: -86.9300905, 40.4249346 
target_coords: -86.9300905, 40.4249346 
name: None
type: commercial
neighbours: 
---next---
tid: 444
length: 0
source: 38008439
target: 38020619
source_coords: -86.9296031, 40.4262016 
target_coords: -86.9296031, 40.4262016 
name: None
type: commercial
neighbours: 
---next---
tid: 445
length: 0
source: 37968547
target: 38001852
source_coords: -86.9135815, 40.4217753 
target_coords: -86.9135815, 40.4217753 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 446
length: 0
source: 37968547
target: 38001852
source_coords: -86.9135884, 40.4213904 
target_coords: -86.9135884, 40.4213904 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 447
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9125834, 40.42099 
target_coords: -86.9125834, 40.42099 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 448
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9126974, 40.4217577 
target_coords: -86.9126974, 40.4217577 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 449
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9127258, 40.4214421 
target_coords: -86.9127258, 40.4214421 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 450
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9120258, 40.4214425 
target_coords: -86.9120258, 40.4214425 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 451
length: 0
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.9158409, 40.4202067 
target_coords: -86.9158409, 40.4202067 
name: VeterinaryPathology Building 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 452
length: 0
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.9161367, 40.4190281 
target_coords: -86.9161367, 40.4190281 
name: VeterinaryAnimal Isolation Building 2 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 453
length: 0
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.915704, 40.4188182 
target_coords: -86.915704, 40.4188182 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 454
length: 0
source: 37970189
target: 37977166
source_coords: -86.9146197, 40.4187936 
target_coords: -86.9146197, 40.4187936 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 455
length: 0
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.9161895, 40.4184794 
target_coords: -86.9161895, 40.4184794 
name: AnimalDisease Diagnostic Laboratory 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 456
length: 0
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.9153577, 40.4180921 
target_coords: -86.9153577, 40.4180921 
name: VeterinaryMedicine Isolation Facility 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 457
length: 0
source: 37970189
target: 37977166
source_coords: -86.9144338, 40.4176699 
target_coords: -86.9144338, 40.4176699 
name: EquineHealth Sciences Annex 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 458
length: 0
source: 37970189
target: 37977166
source_coords: -86.914427, 40.4187906 
target_coords: -86.914427, 40.4187906 
name: AnimalHolding Facility 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 459
length: 0
source: 38012626
target: 6621267309
source_coords: -86.9125734, 40.4180322 
target_coords: -86.9125734, 40.4180322 
name: UtilityPlant Office Facility 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 460
length: 0
source: 37970189
target: 37977166
source_coords: -86.9135727, 40.4173055 
target_coords: -86.9135727, 40.4173055 
name: UtilityPlant Storage Building 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 461
length: 0
source: 37970938
target: 5030755901
source_coords: -86.9145242, 40.4143437 
target_coords: -86.9145242, 40.4143437 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 462
length: 0
source: 37970938
target: 5030755901
source_coords: -86.9136336, 40.4143137 
target_coords: -86.9136336, 40.4143137 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 463
length: 0
source: 37970938
target: 5030755901
source_coords: -86.9144612, 40.4139797 
target_coords: -86.9144612, 40.4139797 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 464
length: 0
source: 38012626
target: 6621267309
source_coords: -86.911355, 40.4160037 
target_coords: -86.911355, 40.4160037 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 465
length: 0
source: 38012626
target: 6621267309
source_coords: -86.9111717, 40.415572 
target_coords: -86.9111717, 40.415572 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 466
length: 0
source: 37970938
target: 5030755901
source_coords: -86.9116997, 40.4157375 
target_coords: -86.9116997, 40.4157375 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 467
length: 0
source: 37970938
target: 5030755901
source_coords: -86.9116615, 40.4154092 
target_coords: -86.9116615, 40.4154092 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 468
length: 0
source: 37970189
target: 37977166
source_coords: -86.913079, 40.4174044 
target_coords: -86.913079, 40.4174044 
name: WalterW. Wade Utility Plant 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 469
length: 0
source: 38012626
target: 6621267309
source_coords: -86.9118104, 40.4172446 
target_coords: -86.9118104, 40.4172446 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 470
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9110575, 40.4195367 
target_coords: -86.9110575, 40.4195367 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 471
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.910591, 40.4196982 
target_coords: -86.910591, 40.4196982 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 472
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9120252, 40.4201633 
target_coords: -86.9120252, 40.4201633 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 473
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9118319, 40.4200974 
target_coords: -86.9118319, 40.4200974 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 474
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9114456, 40.4201652 
target_coords: -86.9114456, 40.4201652 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 475
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9110441, 40.4201597 
target_coords: -86.9110441, 40.4201597 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 476
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9106699, 40.4201612 
target_coords: -86.9106699, 40.4201612 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 477
length: 0
source: 38021346
target: 38033093
source_coords: -86.9275384, 40.4185563 
target_coords: -86.9275384, 40.4185563 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 478
length: 0
source: 38033085
target: 38033088
source_coords: -86.9261812, 40.4188197 
target_coords: -86.9261812, 40.4188197 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 479
length: 0
source: 38033085
target: 38033088
source_coords: -86.9254254, 40.4188142 
target_coords: -86.9254254, 40.4188142 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 480
length: 0
source: 38021346
target: 38033093
source_coords: -86.9273141, 40.4199011 
target_coords: -86.9273141, 40.4199011 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 481
length: 0
source: 38033085
target: 3059842682
source_coords: -86.926105, 40.4200913 
target_coords: -86.926105, 40.4200913 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 482
length: 0
source: 38033085
target: 3059842682
source_coords: -86.9261548, 40.4203882 
target_coords: -86.9261548, 40.4203882 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 483
length: 0
source: 38033093
target: 38040124
source_coords: -86.9270344, 40.4204749 
target_coords: -86.9270344, 40.4204749 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 484
length: 0
source: 38033085
target: 3059842682
source_coords: -86.9260914, 40.4207787 
target_coords: -86.9260914, 40.4207787 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 485
length: 0
source: 38033085
target: 3059842682
source_coords: -86.9257076, 40.4206574 
target_coords: -86.9257076, 40.4206574 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 486
length: 0
source: 37994983
target: 38033085
source_coords: -86.925133, 40.4206667 
target_coords: -86.925133, 40.4206667 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 487
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9120221, 40.4206837 
target_coords: -86.9120221, 40.4206837 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 488
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9116127, 40.4206312 
target_coords: -86.9116127, 40.4206312 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 489
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9112087, 40.4206137 
target_coords: -86.9112087, 40.4206137 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 490
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.912043, 40.423871 
target_coords: -86.912043, 40.423871 
name: TheWesley Foundation 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 491
length: 0
source: 37987011
target: 37998868
source_coords: -86.9189065, 40.4255675 
target_coords: -86.9189065, 40.4255675 
name: IslamicSocietyof Greater Lafayette 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 492
length: 0
source: 37998868
target: 37998869
source_coords: -86.9188803, 40.4260792 
target_coords: -86.9188803, 40.4260792 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 493
length: 0
source: 37998869
target: 38012192
source_coords: -86.9182999, 40.4261114 
target_coords: -86.9182999, 40.4261114 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 494
length: 0
source: 38012192
target: 6660569603
source_coords: -86.918427, 40.4270266 
target_coords: -86.918427, 40.4270266 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 495
length: 0
source: 38012192
target: 6660569603
source_coords: -86.9184383, 40.4268804 
target_coords: -86.9184383, 40.4268804 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 496
length: 0
source: 37998869
target: 38012192
source_coords: -86.9184466, 40.4265766 
target_coords: -86.9184466, 40.4265766 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 497
length: 0
source: 37997163
target: 37998873
source_coords: -86.9189235, 40.4312119 
target_coords: -86.9189235, 40.4312119 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 498
length: 0
source: 37998873
target: 38016894
source_coords: -86.9184859, 40.4312267 
target_coords: -86.9184859, 40.4312267 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 499
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9140651, 40.4273144 
target_coords: -86.9140651, 40.4273144 
name: PurdueBell Tower 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 500
length: 0
source: 37998868
target: 38016885
source_coords: -86.9176774, 40.4249304 
target_coords: -86.9176774, 40.4249304 
name: TheChurch of Jesus Christ of Latter-day Saints 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 501
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.9177105, 40.4244991 
target_coords: -86.9177105, 40.4244991 
name: Hillel
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 502
length: 0
source: 37987011
target: 37998868
source_coords: -86.9188936, 40.4247124 
target_coords: -86.9188936, 40.4247124 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 503
length: 0
source: 37998868
target: 38016885
source_coords: -86.9185043, 40.4249669 
target_coords: -86.9185043, 40.4249669 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 504
length: 0
source: 37998873
target: 38001228
source_coords: -86.9190889, 40.4334844 
target_coords: -86.9190889, 40.4334844 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 505
length: 0
source: 37997163
target: 37997161
source_coords: -86.9196267, 40.4302172 
target_coords: -86.9196267, 40.4302172 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 506
length: 0
source: 37997163
target: 37997161
source_coords: -86.9196315, 40.4300665 
target_coords: -86.9196315, 40.4300665 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 507
length: 0
source: 37997163
target: 37998872
source_coords: -86.9196434, 40.4297365 
target_coords: -86.9196434, 40.4297365 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 508
length: 0
source: 37997163
target: 37998872
source_coords: -86.9197085, 40.4291943 
target_coords: -86.9197085, 40.4291943 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 509
length: 0
source: 37998869
target: 38033647
source_coords: -86.9188372, 40.4281424 
target_coords: -86.9188372, 40.4281424 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 510
length: 0
source: 38016888
target: 38033643
source_coords: -86.9184583, 40.4281505 
target_coords: -86.9184583, 40.4281505 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 511
length: 0
source: 38016888
target: 9943184833
source_coords: -86.9184451, 40.4276624 
target_coords: -86.9184451, 40.4276624 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 512
length: 0
source: 37997163
target: 37998872
source_coords: -86.9189578, 40.4290736 
target_coords: -86.9189578, 40.4290736 
name: None
type: apartments
neighbours: 
---next---
tid: 513
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9184342, 40.4288344 
target_coords: -86.9184342, 40.4288344 
name: AlphaKappa Lambda 
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 514
length: 0
source: 38016888
target: 38033643
source_coords: -86.9176635, 40.4286275 
target_coords: -86.9176635, 40.4286275 
name: ChiOmega 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 515
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9183773, 40.4296285 
target_coords: -86.9183773, 40.4296285 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 516
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9172086, 40.4296889 
target_coords: -86.9172086, 40.4296889 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 517
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9172356, 40.4294827 
target_coords: -86.9172356, 40.4294827 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 518
length: 0
source: 37998873
target: 38016894
source_coords: -86.9175984, 40.4311525 
target_coords: -86.9175984, 40.4311525 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 519
length: 0
source: 37997161
target: 37997160
source_coords: -86.9176466, 40.4307366 
target_coords: -86.9176466, 40.4307366 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 520
length: 0
source: 37997160
target: 38003797
source_coords: -86.9170712, 40.4312229 
target_coords: -86.9170712, 40.4312229 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 521
length: 0
source: 37987601
target: 37997160
source_coords: -86.9171874, 40.4306814 
target_coords: -86.9171874, 40.4306814 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 522
length: 0
source: 37987601
target: 37997160
source_coords: -86.917209, 40.4301117 
target_coords: -86.917209, 40.4301117 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 523
length: 0
source: 38014725
target: 3059938751
source_coords: -86.9264559, 40.4318624 
target_coords: -86.9264559, 40.4318624 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 524
length: 0
source: 38014712
target: 38042233
source_coords: -86.9271312, 40.432807 
target_coords: -86.9271312, 40.432807 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 525
length: 0
source: 38014712
target: 38042233
source_coords: -86.926652, 40.4337016 
target_coords: -86.926652, 40.4337016 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 526
length: 0
source: 38014712
target: 38042233
source_coords: -86.9260614, 40.4338825 
target_coords: -86.9260614, 40.4338825 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 527
length: 0
source: 38014712
target: 38042233
source_coords: -86.9256251, 40.4329997 
target_coords: -86.9256251, 40.4329997 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 528
length: 0
source: 38014712
target: 38042233
source_coords: -86.9269043, 40.4344404 
target_coords: -86.9269043, 40.4344404 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 529
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9250295, 40.4342489 
target_coords: -86.9250295, 40.4342489 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 530
length: 0
source: 38014712
target: 38042233
source_coords: -86.9240995, 40.4337189 
target_coords: -86.9240995, 40.4337189 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 531
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9252791, 40.4343883 
target_coords: -86.9252791, 40.4343883 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 532
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9246194, 40.43468 
target_coords: -86.9246194, 40.43468 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 533
length: 0
source: 38042233
target: 38042235
source_coords: -86.9238816, 40.4341347 
target_coords: -86.9238816, 40.4341347 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 534
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9263175, 40.4348951 
target_coords: -86.9263175, 40.4348951 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 535
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9257996, 40.4352633 
target_coords: -86.9257996, 40.4352633 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 536
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9250943, 40.4360696 
target_coords: -86.9250943, 40.4360696 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 537
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9256548, 40.4356989 
target_coords: -86.9256548, 40.4356989 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 538
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9241793, 40.43548 
target_coords: -86.9241793, 40.43548 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 539
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9245717, 40.4349981 
target_coords: -86.9245717, 40.4349981 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 540
length: 0
source: 38042235
target: 8537043819
source_coords: -86.9235249, 40.4353988 
target_coords: -86.9235249, 40.4353988 
name: None
type: school
neighbours: 
---next---
tid: 541
length: 0
source: 38042235
target: 8537043819
source_coords: -86.9223267, 40.4345599 
target_coords: -86.9223267, 40.4345599 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 542
length: 0
source: 38042235
target: 8537043819
source_coords: -86.9220079, 40.4350281 
target_coords: -86.9220079, 40.4350281 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 543
length: 0
source: 38042233
target: 38042235
source_coords: -86.9228707, 40.4339261 
target_coords: -86.9228707, 40.4339261 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 544
length: 0
source: 38050130
target: 38050143
source_coords: -86.922019, 40.4342714 
target_coords: -86.922019, 40.4342714 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 545
length: 0
source: 38050130
target: 38050143
source_coords: -86.9216631, 40.4342164 
target_coords: -86.9216631, 40.4342164 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 546
length: 0
source: 38042235
target: 38042242
source_coords: -86.9220145, 40.4337871 
target_coords: -86.9220145, 40.4337871 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 547
length: 0
source: 38042235
target: 38042242
source_coords: -86.9216819, 40.4336939 
target_coords: -86.9216819, 40.4336939 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 548
length: 0
source: 38042235
target: 38042242
source_coords: -86.9214329, 40.4339643 
target_coords: -86.9214329, 40.4339643 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 549
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9212323, 40.4342832 
target_coords: -86.9212323, 40.4342832 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 550
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9211546, 40.4353361 
target_coords: -86.9211546, 40.4353361 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 551
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.921066, 40.4349687 
target_coords: -86.921066, 40.4349687 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 552
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9206734, 40.4351972 
target_coords: -86.9206734, 40.4351972 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 553
length: 0
source: 38050130
target: 38050143
source_coords: -86.9212643, 40.4345288 
target_coords: -86.9212643, 40.4345288 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 554
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9206013, 40.435599 
target_coords: -86.9206013, 40.435599 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 555
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9209243, 40.4357841 
target_coords: -86.9209243, 40.4357841 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 556
length: 0
source: 852354791
target: 3059946653
source_coords: -86.9208795, 40.436207 
target_coords: -86.9208795, 40.436207 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 557
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9203501, 40.435638 
target_coords: -86.9203501, 40.435638 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 558
length: 0
source: 852354791
target: 3059946653
source_coords: -86.9203282, 40.4359392 
target_coords: -86.9203282, 40.4359392 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 559
length: 0
source: 852354791
target: 3059946653
source_coords: -86.9205412, 40.4363387 
target_coords: -86.9205412, 40.4363387 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 560
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9206609, 40.4347589 
target_coords: -86.9206609, 40.4347589 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 561
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9201427, 40.4353332 
target_coords: -86.9201427, 40.4353332 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 562
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9201365, 40.4349668 
target_coords: -86.9201365, 40.4349668 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 563
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9201564, 40.4346208 
target_coords: -86.9201564, 40.4346208 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 564
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9209445, 40.4340308 
target_coords: -86.9209445, 40.4340308 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 565
length: 0
source: 38044476
target: 38050140
source_coords: -86.9206864, 40.433723 
target_coords: -86.9206864, 40.433723 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 566
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9206495, 40.4344359 
target_coords: -86.9206495, 40.4344359 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 567
length: 0
source: 38050130
target: 852354791
source_coords: -86.9201375, 40.4342944 
target_coords: -86.9201375, 40.4342944 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 568
length: 0
source: 38044476
target: 38050140
source_coords: -86.9198825, 40.4340712 
target_coords: -86.9198825, 40.4340712 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 569
length: 0
source: 38044476
target: 38050140
source_coords: -86.9203741, 40.4334534 
target_coords: -86.9203741, 40.4334534 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 570
length: 0
source: 38044476
target: 38050140
source_coords: -86.920011, 40.4336151 
target_coords: -86.920011, 40.4336151 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 571
length: 0
source: 38014712
target: 38042233
source_coords: -86.9228652, 40.4335122 
target_coords: -86.9228652, 40.4335122 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 572
length: 0
source: 38042235
target: 38042242
source_coords: -86.9221559, 40.433401 
target_coords: -86.9221559, 40.433401 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 573
length: 0
source: 38014725
target: 3059938751
source_coords: -86.9261332, 40.4305057 
target_coords: -86.9261332, 40.4305057 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 574
length: 0
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9255061, 40.4276338 
target_coords: -86.9255061, 40.4276338 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 575
length: 0
source: 10083004942
target: 10083004948
source_coords: -86.9429136, 40.4162419 
target_coords: -86.9429136, 40.4162419 
name: ChaffeeHall 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 576
length: 0
source: 10083004942
target: 10083004948
source_coords: -86.941133, 40.4157383 
target_coords: -86.941133, 40.4157383 
name: ZucrowCombustion Research Lab 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 577
length: 0
source: 10083004942
target: 10083004948
source_coords: -86.9416295, 40.416339 
target_coords: -86.9416295, 40.416339 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 578
length: 0
source: 10083004942
target: 10083004948
source_coords: -86.9407681, 40.4158842 
target_coords: -86.9407681, 40.4158842 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 579
length: 0
source: 10083004942
target: 10083004948
source_coords: -86.9417358, 40.4167716 
target_coords: -86.9417358, 40.4167716 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 580
length: 0
source: 10083004942
target: 10083004948
source_coords: -86.9415442, 40.4166317 
target_coords: -86.9415442, 40.4166317 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 581
length: 0
source: 8645903504
target: 10083005009
source_coords: -86.9396602, 40.4148776 
target_coords: -86.9396602, 40.4148776 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 582
length: 0
source: 8645903504
target: 10083005009
source_coords: -86.9392863, 40.4149299 
target_coords: -86.9392863, 40.4149299 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 583
length: 0
source: 10083004942
target: 10083004948
source_coords: -86.9389108, 40.4177255 
target_coords: -86.9389108, 40.4177255 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 584
length: 0
source: 8645903504
target: 10083005009
source_coords: -86.9387813, 40.4173879 
target_coords: -86.9387813, 40.4173879 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 585
length: 0
source: 37998869
target: 38012192
source_coords: -86.9176313, 40.4257814 
target_coords: -86.9176313, 40.4257814 
name: ZetaTau Alpha 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 586
length: 0
source: 37998868
target: 38016885
source_coords: -86.918378, 40.425532 
target_coords: -86.918378, 40.425532 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 587
length: 0
source: 37998869
target: 38012192
source_coords: -86.9183024, 40.4258425 
target_coords: -86.9183024, 40.4258425 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 588
length: 0
source: 37987011
target: 37998868
source_coords: -86.9196175, 40.4251179 
target_coords: -86.9196175, 40.4251179 
name: AlphaChi Rho 
type: apartments
neighbours: 
---next---
tid: 589
length: 0
source: 37987011
target: 37998868
source_coords: -86.9189184, 40.4249838 
target_coords: -86.9189184, 40.4249838 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 590
length: 0
source: 37987011
target: 37998868
source_coords: -86.9189433, 40.4251148 
target_coords: -86.9189433, 40.4251148 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 591
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.9196721, 40.4244778 
target_coords: -86.9196721, 40.4244778 
name: FarmHouseFraternity, Purdue Chapter 
type: apartments
neighbours: 
---next---
tid: 592
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9108919, 40.4288217 
target_coords: -86.9108919, 40.4288217 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 593
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9110618, 40.4290693 
target_coords: -86.9110618, 40.4290693 
name: UniversityLutheran Church 
type: church
neighbours: 
---next---
tid: 594
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9107302, 40.4290123 
target_coords: -86.9107302, 40.4290123 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 595
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.910748, 40.4291957 
target_coords: -86.910748, 40.4291957 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 596
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9128049, 40.4309096 
target_coords: -86.9128049, 40.4309096 
name: WangHall (WANG) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 597
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9182946, 40.4291786 
target_coords: -86.9182946, 40.4291786 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 598
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9183228, 40.4290496 
target_coords: -86.9183228, 40.4290496 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 599
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9177303, 40.4291753 
target_coords: -86.9177303, 40.4291753 
name: AsianAmerican and Asian Resource and Cultural Center (AACC) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 600
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9170442, 40.4291568 
target_coords: -86.9170442, 40.4291568 
name: NativeAmerican Educational and Cultural Center (NACC) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 601
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9177192, 40.4290503 
target_coords: -86.9177192, 40.4290503 
name: LatinoCultural Center (LCC) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 602
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9176975, 40.4296132 
target_coords: -86.9176975, 40.4296132 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 603
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9174968, 40.429609 
target_coords: -86.9174968, 40.429609 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 604
length: 0
source: 37998868
target: 37998869
source_coords: -86.918913, 40.4267351 
target_coords: -86.918913, 40.4267351 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 605
length: 0
source: 37998868
target: 37998869
source_coords: -86.9189538, 40.4265876 
target_coords: -86.9189538, 40.4265876 
name: BaptistStudent Foundation 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 606
length: 0
source: 38016888
target: 9943184833
source_coords: -86.9176948, 40.4275075 
target_coords: -86.9176948, 40.4275075 
name: None
type: house
neighbours: 
---next---
tid: 607
length: 0
source: 38016888
target: 38033643
source_coords: -86.9177273, 40.4278951 
target_coords: -86.9177273, 40.4278951 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 608
length: 0
source: 38016888
target: 38033643
source_coords: -86.917724, 40.4280883 
target_coords: -86.917724, 40.4280883 
name: TwinPines Cooperative 
type: house
neighbours: 
---next---
tid: 609
length: 0
source: 37968551
target: 37968552
source_coords: -86.9148736, 40.4230315 
target_coords: -86.9148736, 40.4230315 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 610
length: 0
source: 38001852
target: 5030755874
source_coords: -86.9135705, 40.4209274 
target_coords: -86.9135705, 40.4209274 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 611
length: 0
source: 38001852
target: 5030755874
source_coords: -86.9135724, 40.4208065 
target_coords: -86.9135724, 40.4208065 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 612
length: 0
source: 38001852
target: 5030755874
source_coords: -86.9135906, 40.4206852 
target_coords: -86.9135906, 40.4206852 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 613
length: 0
source: 38001852
target: 5030755874
source_coords: -86.9136033, 40.4205603 
target_coords: -86.9136033, 40.4205603 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 614
length: 0
source: 38001852
target: 5030755874
source_coords: -86.9131723, 40.4206281 
target_coords: -86.9131723, 40.4206281 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 615
length: 0
source: 38001852
target: 5030755874
source_coords: -86.9135663, 40.4211593 
target_coords: -86.9135663, 40.4211593 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 616
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9094674, 40.4223283 
target_coords: -86.9094674, 40.4223283 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 617
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.915309, 40.4265105 
target_coords: -86.915309, 40.4265105 
name: Classof 1950 Lecture Hall (CL50) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 618
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9152881, 40.4267406 
target_coords: -86.9152881, 40.4267406 
name: PierceHall (PRCE) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 619
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9216621, 40.4275221 
target_coords: -86.9216621, 40.4275221 
name: KrachLeadership Center (KRCH) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 620
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9206554, 40.4276545 
target_coords: -86.9206554, 40.4276545 
name: WinifredParker Hall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 621
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9303156, 40.4420453 
target_coords: -86.9303156, 40.4420453 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 622
length: 0
source: 38008430
target: 8518175812
source_coords: -86.9393257, 40.438127 
target_coords: -86.9393257, 40.438127 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 623
length: 0
source: 37998868
target: 37998869
source_coords: -86.920113, 40.4269771 
target_coords: -86.920113, 40.4269771 
name: HonorsCollege and Residences North 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 624
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9135779, 40.4277872 
target_coords: -86.9135779, 40.4277872 
name: WilmethActive Learning Center (WALC) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 625
length: 0
source: 37998868
target: 37998869
source_coords: -86.9196301, 40.4261419 
target_coords: -86.9196301, 40.4261419 
name: HonorsCollege And Residences South 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 626
length: 0
source: 5030755870
target: 5030761074
source_coords: -86.9178554, 40.4214304 
target_coords: -86.9178554, 40.4214304 
name: HarrisonStreet Parking Garage 
type: parking
neighbours: 
---next---
tid: 627
length: 0
source: 5030755870
target: 5030761074
source_coords: -86.9177164, 40.4219712 
target_coords: -86.9177164, 40.4219712 
name: PurdueDrug Discovery Facility 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 628
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.9241317, 40.4383694 
target_coords: -86.9241317, 40.4383694 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 629
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.9201615, 40.4225055 
target_coords: -86.9201615, 40.4225055 
name: RayW. Herrick Laboratories 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 630
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.9187678, 40.4233669 
target_coords: -86.9187678, 40.4233669 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 631
length: 0
source: 37997466
target: 38014500
source_coords: -86.918776, 40.423084 
target_coords: -86.918776, 40.423084 
name: None
type: greenhouse
neighbours: 
---next---
tid: 632
length: 0
source: 10083004942
target: 10083004948
source_coords: -86.940609, 40.4237811 
target_coords: -86.940609, 40.4237811 
name: PurdueTechnology and Aerospace 
type: industrial
neighbours: 
---next---
tid: 633
length: 0
source: 37998869
target: 38033647
source_coords: -86.9189879, 40.4276734 
target_coords: -86.9189879, 40.4276734 
name: BechtelInnovation Design Center (BIDC) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 634
length: 0
source: 37994983
target: 2871626207
source_coords: -86.9238114, 40.4211137 
target_coords: -86.9238114, 40.4211137 
name: FlexLab (FLEX) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 635
length: 0
source: 38014525
target: 7811729441
source_coords: -86.9272675, 40.4241365 
target_coords: -86.9272675, 40.4241365 
name: ConvergenceCenter for Innovation and Collaboration (CONV) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 636
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.924019, 40.42568 
target_coords: -86.924019, 40.42568 
name: MeredithHall South 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 637
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.910633, 40.4272672 
target_coords: -86.910633, 40.4272672 
name: Engineeringand Polytechnic Gateway 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 638
length: 0
source: 3589787544
target: 5889478643
source_coords: -86.9177822, 40.4105874 
target_coords: -86.9177822, 40.4105874 
name: BowenLaboratory 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 639
length: 0
source: 3589787544
target: 5889478643
source_coords: -86.9161056, 40.4110666 
target_coords: -86.9161056, 40.4110666 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 640
length: 0
source: 37970938
target: 5889478643
source_coords: -86.9185431, 40.4119893 
target_coords: -86.9185431, 40.4119893 
name: None
type: shed
neighbours: 
---next---
tid: 641
length: 0
source: 3589787544
target: 5889478643
source_coords: -86.9178638, 40.4120045 
target_coords: -86.9178638, 40.4120045 
name: None
type: shed
neighbours: 
---next---
tid: 642
length: 0
source: 3589787544
target: 5889478643
source_coords: -86.9185451, 40.4117751 
target_coords: -86.9185451, 40.4117751 
name: None
type: shed
neighbours: 
---next---
tid: 643
length: 0
source: 37987601
target: 38033643
source_coords: -86.9160038, 40.4285529 
target_coords: -86.9160038, 40.4285529 
name: Chaney-HaleHall of Science (CHAS) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 644
length: 0
source: 37991898
target: 10083004930
source_coords: -86.9334478, 40.4255383 
target_coords: -86.9334478, 40.4255383 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 645
length: 0
source: 37991898
target: 10083004930
source_coords: -86.9332494, 40.4251872 
target_coords: -86.9332494, 40.4251872 
name: PurdueUniversity Early Care and Education Center 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 646
length: 0
source: 38008430
target: 8518175812
source_coords: -86.9420594, 40.4383803 
target_coords: -86.9420594, 40.4383803 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 647
length: 0
source: 37997466
target: 5030761074
source_coords: -86.9193599, 40.4214541 
target_coords: -86.9193599, 40.4214541 
name: CreightonHall of Animal Sciences (CRTN) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 648
length: 0
source: 5030755870
target: 5030761074
source_coords: -86.9171862, 40.4212503 
target_coords: -86.9171862, 40.4212503 
name: Lyles-PorterHall (LYLE) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 649
length: 0
source: 37968548
target: 5030760843
source_coords: -86.915539, 40.4212534 
target_coords: -86.915539, 40.4212534 
name: MRIModular Facility (MRI1) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 650
length: 0
source: 37998869
target: 38033647
source_coords: -86.9195558, 40.4287205 
target_coords: -86.9195558, 40.4287205 
name: FriedaParker Hall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 651
length: 0
source: 37987601
target: 38016891
source_coords: -86.9172714, 40.4291861 
target_coords: -86.9172714, 40.4291861 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 652
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9126856, 40.4280093 
target_coords: -86.9126856, 40.4280093 
name: AmericanRailway Building (RAIL) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 653
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.921112, 40.4256661 
target_coords: -86.921112, 40.4256661 
name: Duhme(Ophelia) Residence Hall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 654
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9232654, 40.4285783 
target_coords: -86.9232654, 40.4285783 
name: None
type: roof
neighbours: 
---next---
tid: 655
length: 0
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9255093, 40.4288248 
target_coords: -86.9255093, 40.4288248 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 656
length: 0
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9264597, 40.4275666 
target_coords: -86.9264597, 40.4275666 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 657
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9233172, 40.4275588 
target_coords: -86.9233172, 40.4275588 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 658
length: 0
source: 37994983
target: 2871626207
source_coords: -86.9240297, 40.4227029 
target_coords: -86.9240297, 40.4227029 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 659
length: 0
source: 37968547
target: 38001852
source_coords: -86.9141174, 40.4213659 
target_coords: -86.9141174, 40.4213659 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 660
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9105042, 40.4237118 
target_coords: -86.9105042, 40.4237118 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 661
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9113862, 40.4236076 
target_coords: -86.9113862, 40.4236076 
name: KrannertCenter For Executive Education & Research (KCTR) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 662
length: 0
source: 37970189
target: 37977166
source_coords: -86.9134939, 40.4171518 
target_coords: -86.9134939, 40.4171518 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 663
length: 0
source: 37970938
target: 5889478643
source_coords: -86.9173194, 40.4135335 
target_coords: -86.9173194, 40.4135335 
name: PhysicalFacilities Service Building 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 664
length: 0
source: 37970938
target: 5030755901
source_coords: -86.9146489, 40.4135564 
target_coords: -86.9146489, 40.4135564 
name: TransportationService Wash Facility 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 665
length: 0
source: 37970938
target: 5889478643
source_coords: -86.9202563, 40.4164613 
target_coords: -86.9202563, 40.4164613 
name: ADMAgricultural Innovation Center 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 666
length: 0
source: 37970938
target: 5889478643
source_coords: -86.9199816, 40.415285 
target_coords: -86.9199816, 40.415285 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 667
length: 0
source: 37970938
target: 5889478643
source_coords: -86.9193333, 40.415679 
target_coords: -86.9193333, 40.415679 
name: GroundsMaintenance Facility 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 668
length: 0
source: 37970938
target: 5889478643
source_coords: -86.9190561, 40.415054 
target_coords: -86.9190561, 40.415054 
name: MaterialsManagement Storage Building 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 669
length: 0
source: 37970938
target: 5889478643
source_coords: -86.9183328, 40.4151592 
target_coords: -86.9183328, 40.4151592 
name: MaterialsManagement and Distribution Center 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 670
length: 0
source: 37970938
target: 5030755901
source_coords: -86.9174715, 40.4151423 
target_coords: -86.9174715, 40.4151423 
name: PrintingServices Facility 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 671
length: 0
source: 37998868
target: 37998869
source_coords: -86.9189133, 40.4271722 
target_coords: -86.9189133, 40.4271722 
name: Marcand Sharon Hagle Hall 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 672
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9232064, 40.4249335 
target_coords: -86.9232064, 40.4249335 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 673
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.923209, 40.4249003 
target_coords: -86.923209, 40.4249003 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 674
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9230344, 40.4250842 
target_coords: -86.9230344, 40.4250842 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 675
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9130275, 40.429753 
target_coords: -86.9130275, 40.429753 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 676
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9123111, 40.4291269 
target_coords: -86.9123111, 40.4291269 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 677
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9146463, 40.4281487 
target_coords: -86.9146463, 40.4281487 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 678
length: 0
source: 37987011
target: 38034695
source_coords: -86.9225991, 40.4294055 
target_coords: -86.9225991, 40.4294055 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 679
length: 0
source: 38014725
target: 3059938751
source_coords: -86.9254368, 40.4300375 
target_coords: -86.9254368, 40.4300375 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 680
length: 0
source: 38021346
target: 38033093
source_coords: -86.9269059, 40.4198677 
target_coords: -86.9269059, 40.4198677 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 681
length: 0
source: 38021346
target: 38033093
source_coords: -86.9268595, 40.4201398 
target_coords: -86.9268595, 40.4201398 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 682
length: 0
source: 38033085
target: 3059842682
source_coords: -86.9259419, 40.4197655 
target_coords: -86.9259419, 40.4197655 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 683
length: 0
source: 38033085
target: 3059842682
source_coords: -86.9257815, 40.4199533 
target_coords: -86.9257815, 40.4199533 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 684
length: 0
source: 38021346
target: 38033093
source_coords: -86.9272589, 40.4191271 
target_coords: -86.9272589, 40.4191271 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 685
length: 0
source: 38033085
target: 38033088
source_coords: -86.9259327, 40.4192142 
target_coords: -86.9259327, 40.4192142 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 686
length: 0
source: 38033085
target: 38033088
source_coords: -86.9254739, 40.4198175 
target_coords: -86.9254739, 40.4198175 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 687
length: 0
source: 38021346
target: 38033093
source_coords: -86.9269684, 40.4188068 
target_coords: -86.9269684, 40.4188068 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 688
length: 0
source: 38033085
target: 38033088
source_coords: -86.9263548, 40.4183988 
target_coords: -86.9263548, 40.4183988 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 689
length: 0
source: 38033085
target: 38033088
source_coords: -86.9248136, 40.418407 
target_coords: -86.9248136, 40.418407 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 690
length: 0
source: 37998868
target: 38016885
source_coords: -86.9184876, 40.4255368 
target_coords: -86.9184876, 40.4255368 
name: None
type: garage
neighbours: 
---next---
tid: 691
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9095445, 40.4247482 
target_coords: -86.9095445, 40.4247482 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 692
length: 0
source: 38009100
target: 5266032297
source_coords: -86.9097449, 40.4245561 
target_coords: -86.9097449, 40.4245561 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 693
length: 0
source: 38014712
target: 38014722
source_coords: -86.924565, 40.439401 
target_coords: -86.924565, 40.439401 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 694
length: 0
source: 38008430
target: 8518175812
source_coords: -86.9395091, 40.4366924 
target_coords: -86.9395091, 40.4366924 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 695
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9225851, 40.4247798 
target_coords: -86.9225851, 40.4247798 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 696
length: 0
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.9184543, 40.4360995 
target_coords: -86.9184543, 40.4360995 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 697
length: 0
source: 37994983
target: 38033085
source_coords: -86.924156, 40.4220853 
target_coords: -86.924156, 40.4220853 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 698
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9126955, 40.4212596 
target_coords: -86.9126955, 40.4212596 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 699
length: 0
source: 37987011
target: 37998868
source_coords: -86.9189128, 40.4253555 
target_coords: -86.9189128, 40.4253555 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 700
length: 0
source: 37998873
target: 38029391
source_coords: -86.9234999, 40.4299468 
target_coords: -86.9234999, 40.4299468 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 701
length: 0
source: 37998873
target: 38029391
source_coords: -86.9233974, 40.431018 
target_coords: -86.9233974, 40.431018 
name: None
type: shed
neighbours: 
---next---
tid: 702
length: 0
source: 852354791
target: 3059946653
source_coords: -86.919906, 40.4370077 
target_coords: -86.919906, 40.4370077 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 703
length: 0
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.9196975, 40.4347956 
target_coords: -86.9196975, 40.4347956 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 704
length: 0
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.9195722, 40.4352083 
target_coords: -86.9195722, 40.4352083 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 705
length: 0
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.918963, 40.4356235 
target_coords: -86.918963, 40.4356235 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 706
length: 0
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.9184103, 40.4358727 
target_coords: -86.9184103, 40.4358727 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 707
length: 0
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.9179645, 40.4354002 
target_coords: -86.9179645, 40.4354002 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 708
length: 0
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.9176532, 40.4350871 
target_coords: -86.9176532, 40.4350871 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 709
length: 0
source: 38001235
target: 38003811
source_coords: -86.9175271, 40.4347228 
target_coords: -86.9175271, 40.4347228 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 710
length: 0
source: 38001228
target: 38003808
source_coords: -86.9174426, 40.4344843 
target_coords: -86.9174426, 40.4344843 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 711
length: 0
source: 38001228
target: 38003808
source_coords: -86.9173186, 40.4340375 
target_coords: -86.9173186, 40.4340375 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 712
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9225447, 40.4250965 
target_coords: -86.9225447, 40.4250965 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 713
length: 0
source: 37991898
target: 10083004930
source_coords: -86.9329129, 40.4240793 
target_coords: -86.9329129, 40.4240793 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 714
length: 0
source: 10083014317
target: 10083014325
source_coords: -86.9323688, 40.4239184 
target_coords: -86.9323688, 40.4239184 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 715
length: 0
source: 37991898
target: 38008442
source_coords: -86.9308122, 40.4239127 
target_coords: -86.9308122, 40.4239127 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 716
length: 0
source: 37991898
target: 38008442
source_coords: -86.9307636, 40.4238295 
target_coords: -86.9307636, 40.4238295 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 717
length: 0
source: 10083014320
target: 10083014326
source_coords: -86.9307322, 40.4222925 
target_coords: -86.9307322, 40.4222925 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 718
length: 0
source: 38008442
target: 10083014326
source_coords: -86.93075, 40.4229027 
target_coords: -86.93075, 40.4229027 
name: None
type: residential
neighbours: 
---next---
tid: 719
length: 0
source: 38003797
target: 3059897876
source_coords: -86.9118843, 40.4296534 
target_coords: -86.9118843, 40.4296534 
name: PurdueGraduate Student Center 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 720
length: 0
source: 37970189
target: 37977166
source_coords: -86.9133628, 40.4183948 
target_coords: -86.9133628, 40.4183948 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 721
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9107783, 40.4178671 
target_coords: -86.9107783, 40.4178671 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 722
length: 0
source: 37998873
target: 38001228
source_coords: -86.9185418, 40.4337999 
target_coords: -86.9185418, 40.4337999 
name: None
type: stadium
neighbours: 
---next---
tid: 723
length: 0
source: 37970938
target: 5030755901
source_coords: -86.9147563, 40.417262 
target_coords: -86.9147563, 40.417262 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 724
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9115457, 40.4195254 
target_coords: -86.9115457, 40.4195254 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 725
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9114862, 40.4194479 
target_coords: -86.9114862, 40.4194479 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 726
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9113145, 40.4194443 
target_coords: -86.9113145, 40.4194443 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 727
length: 0
source: 38012626
target: 5266032296
source_coords: -86.9110823, 40.42075 
target_coords: -86.9110823, 40.42075 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 728
length: 0
source: 37968554
target: 38014495
source_coords: -86.9157821, 40.4246555 
target_coords: -86.9157821, 40.4246555 
name: None
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 729
length: 0
source: 38012485
target: 38041247
source_coords: -86.9243174, 40.4281337 
target_coords: -86.9243174, 40.4281337 
name: Hull"All-American" Marching Band Complex 
type: yes
neighbours: 
---next---
tid: 730
length: 0
source: 37977406
target: 9945870150
source_coords: -86.9146901, 40.4266412 
target_coords: -86.9146901, 40.4266412 
name: StanleyCoulter Hall (SC) 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 731
length: 0
source: 37997163
target: 37997161
source_coords: -86.9194589, 40.4306507 
target_coords: -86.9194589, 40.4306507 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 732
length: 0
source: 37998873
target: 38001228
source_coords: -86.9191258, 40.4336716 
target_coords: -86.9191258, 40.4336716 
name: Ross-AdeStadium 
type: stadium
neighbours: 
---next---
tid: 733
length: 0
source: 38012485
target: 38014525
source_coords: -86.9252841, 40.4240453 
target_coords: -86.9252841, 40.4240453 
name: Aspireat Discovery Park 
type: apartments
neighbours: 
---next---
tid: 734
length: 0
source: 38012485
target: 38014525
source_coords: -86.9247513, 40.4234596 
target_coords: -86.9247513, 40.4234596 
name: Aspireat Discovery Park 
type: apartments
neighbours: 
---next---
tid: 735
length: 0
source: 37997163
target: 37997161
source_coords: -86.9203421, 40.4298069 
target_coords: -86.9203421, 40.4298069 
name: Wiley(Harvey W.) Residence Hall (WILY) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 736
length: 0
source: 37997163
target: 37997161
source_coords: -86.9204928, 40.4304044 
target_coords: -86.9204928, 40.4304044 
name: Tarkington(Newton Booth) Residence Hall (TARK) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 737
length: 0
source: 38029391
target: 38034705
source_coords: -86.9209167, 40.4324752 
target_coords: -86.9209167, 40.4324752 
name: Owen(Richard) Residence Hall (OWEN) 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 738
length: 0
source: 37987011
target: 38012485
source_coords: -86.9268926, 40.4252717 
target_coords: -86.9268926, 40.4252717 
name: HarrisonHall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 739
length: 0
source: 38014525
target: 7811729441
source_coords: -86.9277288, 40.425329 
target_coords: -86.9277288, 40.425329 
name: McCutcheonHall 
type: dormitory
neighbours: 
---next---
tid: 740
length: 0
source: 37968548
target: 37968554
source_coords: -86.9171468, 40.4224665 
target_coords: -86.9171468, 40.4224665 
name: HansenHall 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 741
length: 0
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.9151079, 40.4200909 
target_coords: -86.9151079, 40.4200909 
name: CharlesJ. Lynn Hall of Veterinary Medicine 
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 742
length: 0
source: 3066644666
target: 5030760841
source_coords: -86.9159528, 40.4200015 
target_coords: -86.9159528, 40.4200015 
name: None
type: university
neighbours: 
---next---
tid: 743
length: 0
source: 38008439
target: 38020619
source_coords: -86.9286616, 40.4271218 
target_coords: -86.9286616, 40.4271218 
name: ParkingGarage, McCutcheon Drive 
type: parking
neighbours: 
---next---
tid: 744
length: 0
source: 7811729441
target: 7811729442
source_coords: -86.9278896, 40.4231996 
target_coords: -86.9278896, 40.4231996 
name: None
type: apartments
neighbours: 
---next---
