tid: 0
length: 145.379
source: 65295287
target: 65295289
neighbours: 2 3 4 
---next---
tid: 1
length: 107.031
source: 65295287
target: 65305817
neighbours: 5 6 
---next---
tid: 2
length: 103.863
source: 65295289
target: 65307363
neighbours: 7 8 
---next---
tid: 3
length: 136.052
source: 65295289
target: 65295293
neighbours: 9 10 11 
---next---
tid: 4
length: 145.379
source: 65295289
target: 65295287
neighbours: 0 1 
---next---
tid: 5
length: 145.492
source: 65305817
target: 65352429
neighbours: 123 124 
---next---
tid: 6
length: 104.717
source: 65305817
target: 65305815
neighbours: 122 
---next---
tid: 7
length: 135.783
source: 65307363
target: 65307366
neighbours: 12 13 
---next---
tid: 8
length: 99.54
source: 65307363
target: 65336953
neighbours: 147 148 
---next---
tid: 9
length: 104.531
source: 65295293
target: 65307366
neighbours: 12 13 
---next---
tid: 10
length: 136.052
source: 65295293
target: 65295289
neighbours: 2 3 4 
---next---
tid: 11
length: 142.209
source: 65295293
target: 65295299
neighbours: 14 15 16 17 
---next---
tid: 12
length: 46.458
source: 65307366
target: 65307368
neighbours: 149 
---next---
tid: 13
length: 99.082
source: 65307366
target: 65328710
neighbours: 150 151 
---next---
tid: 14
length: 107.552
source: 65295299
target: 65352435
neighbours: 18 19 20 
---next---
tid: 15
length: 141.572
source: 65295299
target: 6319217969
neighbours: 21 22 23 
---next---
tid: 16
length: 142.209
source: 65295299
target: 65295293
neighbours: 9 10 11 
---next---
tid: 17
length: 44.815
source: 65295299
target: 4018840072
neighbours: 24 
---next---
tid: 18
length: 107.552
source: 65352435
target: 65295299
neighbours: 14 15 16 17 
---next---
tid: 19
length: 105.624
source: 65352435
target: 65319940
neighbours: 234 235 
---next---
tid: 20
length: 141.847
source: 65352435
target: 6319217970
neighbours: 376 377 
---next---
tid: 21
length: 141.572
source: 6319217969
target: 65295299
neighbours: 14 15 16 17 
---next---
tid: 22
length: 8.228
source: 6319217969
target: 6319217963
neighbours: 36 37 38 
---next---
tid: 23
length: 106.869
source: 6319217969
target: 65307381
neighbours: 160 161 162 
---next---
tid: 24
length: 44.815
source: 4018840072
target: 65295299
neighbours: 14 15 16 17 
---next---
tid: 25
length: 107.413
source: 65295314
target: 65326736
neighbours: 29 30 
---next---
tid: 26
length: 104.531
source: 65295314
target: 65307389
neighbours: 31 32 33 
---next---
tid: 27
length: 80.185
source: 65295314
target: 65295320
neighbours: 34 35 
---next---
tid: 28
length: 142.025
source: 65295314
target: 6319217963
neighbours: 36 37 38 
---next---
tid: 29
length: 104.785
source: 65326736
target: 65319946
neighbours: 236 237 
---next---
tid: 30
length: 146.656
source: 65326736
target: 65343967
neighbours: 240 241 
---next---
tid: 31
length: 104.531
source: 65307389
target: 65295314
neighbours: 25 26 27 28 
---next---
tid: 32
length: 99.439
source: 65307389
target: 65326726
neighbours: 165 166 
---next---
tid: 33
length: 80.533
source: 65307389
target: 65306087
neighbours: 145 146 
---next---
tid: 34
length: 66.598
source: 65295320
target: 65295324
neighbours: 39 40 41 
---next---
tid: 35
length: 80.185
source: 65295320
target: 65295314
neighbours: 25 26 27 28 
---next---
tid: 36
length: 8.228
source: 6319217963
target: 6319217969
neighbours: 21 22 23 
---next---
tid: 37
length: 142.025
source: 6319217963
target: 65295314
neighbours: 25 26 27 28 
---next---
tid: 38
length: 107.725
source: 6319217963
target: 6319217961
neighbours: 401 402 
---next---
tid: 39
length: 104.298
source: 65295324
target: 65307397
neighbours: 42 43 44 
---next---
tid: 40
length: 66.598
source: 65295324
target: 65295320
neighbours: 34 35 
---next---
tid: 41
length: 146.216
source: 65295324
target: 65295328
neighbours: 45 46 47 48 
---next---
tid: 42
length: 99.357
source: 65307397
target: 65336974
neighbours: 167 168 169 
---next---
tid: 43
length: 104.298
source: 65307397
target: 65295324
neighbours: 39 40 41 
---next---
tid: 44
length: 146.205
source: 65307397
target: 65307399
neighbours: 54 55 56 
---next---
tid: 45
length: 107.393
source: 65295328
target: 65352446
neighbours: 49 50 
---next---
tid: 46
length: 146.394
source: 65295328
target: 65295332
neighbours: 51 52 53 
---next---
tid: 47
length: 146.216
source: 65295328
target: 65295324
neighbours: 39 40 41 
---next---
tid: 48
length: 104.579
source: 65295328
target: 65307399
neighbours: 54 55 56 
---next---
tid: 49
length: 104.702
source: 65352446
target: 65319951
neighbours: 242 243 
---next---
tid: 50
length: 146.363
source: 65352446
target: 65352450
neighbours: 244 245 
---next---
tid: 51
length: 104.899
source: 65295332
target: 65307404
neighbours: 57 58 59 
---next---
tid: 52
length: 146.394
source: 65295332
target: 65295328
neighbours: 45 46 47 48 
---next---
tid: 53
length: 146.322
source: 65295332
target: 65295336
neighbours: 60 61 62 
---next---
tid: 54
length: 146.429
source: 65307399
target: 65307404
neighbours: 57 58 59 
---next---
tid: 55
length: 104.579
source: 65307399
target: 65295328
neighbours: 45 46 47 48 
---next---
tid: 56
length: 99.286
source: 65307399
target: 65336976
neighbours: 170 171 172 
---next---
tid: 57
length: 99.211
source: 65307404
target: 65336987
neighbours: 173 174 175 
---next---
tid: 58
length: 104.899
source: 65307404
target: 65295332
neighbours: 51 52 53 
---next---
tid: 59
length: 146.455
source: 65307404
target: 65307408
neighbours: 64 65 
---next---
tid: 60
length: 107.227
source: 65295336
target: 65352454
neighbours: 63 
---next---
tid: 61
length: 146.322
source: 65295336
target: 65295332
neighbours: 51 52 53 
---next---
tid: 62
length: 104.785
source: 65295336
target: 65307408
neighbours: 64 65 
---next---
tid: 63
length: 104.965
source: 65352454
target: 65319958
neighbours: 246 247 
---next---
tid: 64
length: 104.785
source: 65307408
target: 65295336
neighbours: 60 61 62 
---next---
tid: 65
length: 99.133
source: 65307408
target: 65336993
neighbours: 176 177 178 
---next---
tid: 66
length: 238.2
source: 65300097
target: 65334111
neighbours: 68 69 
---next---
tid: 67
length: 278.351
source: 65300097
target: 65351772
neighbours: 70 
---next---
tid: 68
length: 138.785
source: 65334111
target: 65328690
neighbours: 276 277 
---next---
tid: 69
length: 105.346
source: 65334111
target: 65314146
neighbours: 189 190 
---next---
tid: 70
length: 279.512
source: 65351772
target: 65300097
neighbours: 66 67 
---next---
tid: 71
length: 146.94
source: 65303529
target: 65303533
neighbours: 73 74 
---next---
tid: 72
length: 105.552
source: 65303529
target: 65305814
neighbours: 
---next---
tid: 73
length: 104.965
source: 65303533
target: 65319923
neighbours: 75 76 
---next---
tid: 74
length: 139.091
source: 65303533
target: 65303538
neighbours: 77 78 79 
---next---
tid: 75
length: 146.843
source: 65319923
target: 65305815
neighbours: 122 
---next---
tid: 76
length: 105.387
source: 65319923
target: 65352429
neighbours: 123 124 
---next---
tid: 77
length: 95.761
source: 65303538
target: 6378899319
neighbours: 80 81 
---next---
tid: 78
length: 105.169
source: 65303538
target: 65319933
neighbours: 82 83 84 
---next---
tid: 79
length: 104.924
source: 65303538
target: 1271001348
neighbours: 85 86 87 
---next---
tid: 80
length: 41.98
source: 6378899319
target: 65303541
neighbours: 88 89 
---next---
tid: 81
length: 57.179
source: 6378899319
target: 6378899315
neighbours: 158 159 
---next---
tid: 82
length: 137.07
source: 65319933
target: 65319923
neighbours: 75 76 
---next---
tid: 83
length: 105.169
source: 65319933
target: 65303538
neighbours: 77 78 79 
---next---
tid: 84
length: 105.185
source: 65319933
target: 65328705
neighbours: 232 233 
---next---
tid: 85
length: 139.105
source: 1271001348
target: 65314146
neighbours: 189 190 
---next---
tid: 86
length: 104.924
source: 1271001348
target: 65303538
neighbours: 77 78 79 
---next---
tid: 87
length: 105.284
source: 1271001348
target: 65328690
neighbours: 276 277 
---next---
tid: 88
length: 145.407
source: 65303541
target: 65303544
neighbours: 90 91 92 93 
---next---
tid: 89
length: 105.251
source: 65303541
target: 1271001343
neighbours: 94 95 
---next---
tid: 90
length: 105.115
source: 65303544
target: 65319944
neighbours: 96 97 
---next---
tid: 91
length: 146.931
source: 65303544
target: 65303546
neighbours: 98 99 
---next---
tid: 92
length: 95.865
source: 65303544
target: 5828476940
neighbours: 100 101 
---next---
tid: 93
length: 105.833
source: 65303544
target: 6319217971
neighbours: 102 103 
---next---
tid: 94
length: 36.406
source: 1271001343
target: 6988532615
neighbours: 396 397 
---next---
tid: 95
length: 137.759
source: 1271001343
target: 1271001348
neighbours: 85 86 87 
---next---
tid: 96
length: 105.115
source: 65319944
target: 65303544
neighbours: 90 91 92 93 
---next---
tid: 97
length: 3.96
source: 65319944
target: 6319217971
neighbours: 102 103 
---next---
tid: 98
length: 105.392
source: 65303546
target: 65314156
neighbours: 104 105 
---next---
tid: 99
length: 146.409
source: 65303546
target: 65303548
neighbours: 106 107 
---next---
tid: 100
length: 9.415
source: 5828476940
target: 6988532590
neighbours: 390 391 392 
---next---
tid: 101
length: 95.865
source: 5828476940
target: 65303544
neighbours: 90 91 92 93 
---next---
tid: 102
length: 145.69
source: 6319217971
target: 65319940
neighbours: 234 235 
---next---
tid: 103
length: 104.816
source: 6319217971
target: 6319217970
neighbours: 376 377 
---next---
tid: 104
length: 104.524
source: 65314156
target: 65326740
neighbours: 191 192 
---next---
tid: 105
length: 137.587
source: 65314156
target: 552853367
neighbours: 193 194 
---next---
tid: 106
length: 105.052
source: 65303548
target: 65319949
neighbours: 108 109 
---next---
tid: 107
length: 146.248
source: 65303548
target: 65303550
neighbours: 110 111 
---next---
tid: 108
length: 146.527
source: 65319949
target: 65319946
neighbours: 236 237 
---next---
tid: 109
length: 104.738
source: 65319949
target: 65343967
neighbours: 240 241 
---next---
tid: 110
length: 146.294
source: 65303550
target: 65303552
neighbours: 112 113 
---next---
tid: 111
length: 105.323
source: 65303550
target: 65314161
neighbours: 114 115 
---next---
tid: 112
length: 104.944
source: 65303552
target: 65319956
neighbours: 116 117 
---next---
tid: 113
length: 146.668
source: 65303552
target: 65303553
neighbours: 118 119 
---next---
tid: 114
length: 146.263
source: 65314161
target: 65314158
neighbours: 195 196 
---next---
tid: 115
length: 104.624
source: 65314161
target: 65334125
neighbours: 197 198 
---next---
tid: 116
length: 146.322
source: 65319956
target: 65319951
neighbours: 242 243 
---next---
tid: 117
length: 104.821
source: 65319956
target: 65352450
neighbours: 244 245 
---next---
tid: 118
length: 105.254
source: 65303553
target: 65314166
neighbours: 120 121 
---next---
tid: 119
length: 146.021
source: 65303553
target: 65303554
neighbours: 
---next---
tid: 120
length: 146.628
source: 65314166
target: 65314163
neighbours: 199 200 
---next---
tid: 121
length: 104.738
source: 65314166
target: 65334133
neighbours: 201 202 
---next---
tid: 122
length: 105.384
source: 65305815
target: 65303529
neighbours: 71 72 
---next---
tid: 123
length: 135.923
source: 65352429
target: 65328705
neighbours: 232 233 
---next---
tid: 124
length: 107.273
source: 65352429
target: 65295289
neighbours: 2 3 4 
---next---
tid: 125
length: 145.838
source: 65305819
target: 65307363
neighbours: 7 8 
---next---
tid: 126
length: 104.465
source: 65305819
target: 65295287
neighbours: 0 1 
---next---
tid: 127
length: 100.114
source: 65305827
target: 65305819
neighbours: 125 126 
---next---
tid: 128
length: 145.853
source: 65305827
target: 65336947
neighbours: 129 
---next---
tid: 129
length: 97.842
source: 65336947
target: 65359314
neighbours: 324 325 326 
---next---
tid: 130
length: 43.683
source: 65305829
target: 65305827
neighbours: 127 128 
---next---
tid: 131
length: 35.691
source: 65305832
target: 4188186120
neighbours: 135 136 
---next---
tid: 132
length: 146.253
source: 65305832
target: 65374771
neighbours: 137 138 
---next---
tid: 133
length: 52.936
source: 65305832
target: 65305829
neighbours: 130 
---next---
tid: 134
length: 38.179
source: 65305832
target: 4188186119
neighbours: 139 140 141 
---next---
tid: 135
length: 35.691
source: 4188186120
target: 65305832
neighbours: 131 132 133 134 
---next---
tid: 136
length: 93.848
source: 4188186120
target: 65337383
neighbours: 346 347 
---next---
tid: 137
length: 80.164
source: 65374771
target: 65337586
neighbours: 366 367 
---next---
tid: 138
length: 100.697
source: 65374771
target: 65337385
neighbours: 286 
---next---
tid: 139
length: 62.231
source: 4188186119
target: 65305835
neighbours: 142 143 
---next---
tid: 140
length: 38.179
source: 4188186119
target: 65305832
neighbours: 131 132 133 134 
---next---
tid: 141
length: 27.361
source: 4188186119
target: 4188186120
neighbours: 135 136 
---next---
tid: 142
length: 62.231
source: 65305835
target: 4188186119
neighbours: 139 140 141 
---next---
tid: 143
length: 145.59
source: 65305835
target: 65337375
neighbours: 144 
---next---
tid: 144
length: 102.209
source: 65337375
target: 65359314
neighbours: 324 325 326 
---next---
tid: 145
length: 104.56
source: 65306087
target: 65295320
neighbours: 34 35 
---next---
tid: 146
length: 65.359
source: 65306087
target: 65307397
neighbours: 42 43 44 
---next---
tid: 147
length: 145.73
source: 65336953
target: 65305827
neighbours: 127 128 
---next---
tid: 148
length: 44.447
source: 65336953
target: 65373233
neighbours: 327 328 
---next---
tid: 149
length: 95.525
source: 65307368
target: 65307376
neighbours: 152 153 154 
---next---
tid: 150
length: 99.272
source: 65328710
target: 65328712
neighbours: 280 281 
---next---
tid: 151
length: 55.914
source: 65328710
target: 65336956
neighbours: 282 
---next---
tid: 152
length: 99.111
source: 65307376
target: 65336961
neighbours: 155 156 157 
---next---
tid: 153
length: 391.153
source: 65307376
target: 6378899315
neighbours: 158 159 
---next---
tid: 154
length: 144.935
source: 65307376
target: 65307381
neighbours: 160 161 162 
---next---
tid: 155
length: 99.314
source: 65336961
target: 65371298
neighbours: 331 332 333 
---next---
tid: 156
length: 99.111
source: 65336961
target: 65307376
neighbours: 152 153 154 
---next---
tid: 157
length: 95.433
source: 65336961
target: 65336959
neighbours: 329 330 
---next---
tid: 158
length: 30.997
source: 6378899315
target: 65303541
neighbours: 88 89 
---next---
tid: 159
length: 391.153
source: 6378899315
target: 65307376
neighbours: 152 153 154 
---next---
tid: 160
length: 148.028
source: 65307381
target: 65307389
neighbours: 31 32 33 
---next---
tid: 161
length: 47.656
source: 65307381
target: 5020557558
neighbours: 163 164 
---next---
tid: 162
length: 106.508
source: 65307381
target: 6319217963
neighbours: 36 37 38 
---next---
tid: 163
length: 47.656
source: 5020557558
target: 65307381
neighbours: 160 161 162 
---next---
tid: 164
length: 54.784
source: 5020557558
target: 65332833
neighbours: 264 265 266 
---next---
tid: 165
length: 98.651
source: 65326726
target: 65326722
neighbours: 260 261 
---next---
tid: 166
length: 146.873
source: 65326726
target: 65332833
neighbours: 264 265 266 
---next---
tid: 167
length: 99.616
source: 65336974
target: 65343971
neighbours: 334 335 336 
---next---
tid: 168
length: 99.357
source: 65336974
target: 65307397
neighbours: 42 43 44 
---next---
tid: 169
length: 63.784
source: 65336974
target: 65335358
neighbours: 322 323 
---next---
tid: 170
length: 146.188
source: 65336976
target: 65336974
neighbours: 167 168 169 
---next---
tid: 171
length: 99.286
source: 65336976
target: 65307399
neighbours: 54 55 56 
---next---
tid: 172
length: 100.984
source: 65336976
target: 65365835
neighbours: 337 338 339 
---next---
tid: 173
length: 100.536
source: 65336987
target: 65362171
neighbours: 340 341 342 
---next---
tid: 174
length: 99.211
source: 65336987
target: 65307404
neighbours: 57 58 59 
---next---
tid: 175
length: 146.457
source: 65336987
target: 65336976
neighbours: 170 171 172 
---next---
tid: 176
length: 146.02
source: 65336993
target: 65336987
neighbours: 173 174 175 
---next---
tid: 177
length: 99.133
source: 65336993
target: 65307408
neighbours: 64 65 
---next---
tid: 178
length: 99.092
source: 65336993
target: 2081671274
neighbours: 343 344 345 
---next---
tid: 179
length: 104.714
source: 65313131
target: 65313133
neighbours: 180 181 
---next---
tid: 180
length: 105.547
source: 65313133
target: 65313138
neighbours: 182 183 
---next---
tid: 181
length: 72.751
source: 65313133
target: 65326742
neighbours: 184 185 
---next---
tid: 182
length: 105.547
source: 65313138
target: 65313133
neighbours: 180 181 
---next---
tid: 183
length: 79.981
source: 65313138
target: 1578907668
neighbours: 186 187 188 
---next---
tid: 184
length: 104.669
source: 65326742
target: 65326744
neighbours: 269 270 
---next---
tid: 185
length: 146.511
source: 65326742
target: 65333814
neighbours: 271 272 
---next---
tid: 186
length: 104.888
source: 1578907668
target: 552853360
neighbours: 384 385 386 
---next---
tid: 187
length: 146.457
source: 1578907668
target: 65317939
neighbours: 210 211 
---next---
tid: 188
length: 105.14
source: 1578907668
target: 65332806
neighbours: 287 288 289 
---next---
tid: 189
length: 104.958
source: 65314146
target: 65303533
neighbours: 73 74 
---next---
tid: 190
length: 146.989
source: 65314146
target: 65305814
neighbours: 
---next---
tid: 191
length: 146.54
source: 65326740
target: 65334120
neighbours: 267 268 
---next---
tid: 192
length: 105.28
source: 65326740
target: 65317945
neighbours: 216 217 
---next---
tid: 193
length: 8.705
source: 552853367
target: 6988532590
neighbours: 390 391 392 
---next---
tid: 194
length: 10.139
source: 552853367
target: 6988532587
neighbours: 393 394 395 
---next---
tid: 195
length: 146.477
source: 65314158
target: 65314156
neighbours: 104 105 
---next---
tid: 196
length: 105.358
source: 65314158
target: 65303548
neighbours: 106 107 
---next---
tid: 197
length: 104.703
source: 65334125
target: 1580501216
neighbours: 222 223 
---next---
tid: 198
length: 146.238
source: 65334125
target: 65334128
neighbours: 220 221 
---next---
tid: 199
length: 105.292
source: 65314163
target: 65303552
neighbours: 112 113 
---next---
tid: 200
length: 146.273
source: 65314163
target: 65314161
neighbours: 114 115 
---next---
tid: 201
length: 104.637
source: 65334133
target: 65317954
neighbours: 224 225 
---next---
tid: 202
length: 146.188
source: 65334133
target: 65334137
neighbours: 231 
---next---
tid: 203
length: 146.027
source: 65314171
target: 65314166
neighbours: 120 121 
---next---
tid: 204
length: 105.22
source: 65314171
target: 65303554
neighbours: 
---next---
tid: 205
length: 113.64
source: 65316470
target: 295187181
neighbours: 207 
---next---
tid: 206
length: 33.192
source: 65316470
target: 65334048
neighbours: 208 209 
---next---
tid: 207
length: 29.056
source: 295187181
target: 65333779
neighbours: 300 301 302 
---next---
tid: 208
length: 33.192
source: 65334048
target: 65316470
neighbours: 205 206 
---next---
tid: 209
length: 54.654
source: 65334048
target: 65351272
neighbours: 319 320 321 
---next---
tid: 210
length: 97.409
source: 65317939
target: 65371286
neighbours: 212 213 
---next---
tid: 211
length: 138.361
source: 65317939
target: 1580501214
neighbours: 214 215 
---next---
tid: 212
length: 234.768
source: 65371286
target: 65351772
neighbours: 70 
---next---
tid: 213
length: 147.391
source: 65371286
target: 65332806
neighbours: 287 288 289 
---next---
tid: 214
length: 23.896
source: 1580501214
target: 1723738833
neighbours: 
---next---
tid: 215
length: 105.253
source: 1580501214
target: 65328690
neighbours: 276 277 
---next---
tid: 216
length: 104.804
source: 65317945
target: 65326742
neighbours: 184 185 
---next---
tid: 217
length: 66.403
source: 65317945
target: 65313138
neighbours: 182 183 
---next---
tid: 218
length: 104.674
source: 65317951
target: 65334128
neighbours: 220 221 
---next---
tid: 219
length: 146.209
source: 65317951
target: 1580501216
neighbours: 222 223 
---next---
tid: 220
length: 146.587
source: 65334128
target: 65334133
neighbours: 201 202 
---next---
tid: 221
length: 104.675
source: 65334128
target: 65314163
neighbours: 199 200 
---next---
tid: 222
length: 105.309
source: 1580501216
target: 65333819
neighbours: 306 307 
---next---
tid: 223
length: 146.31
source: 1580501216
target: 1580501206
neighbours: 308 309 
---next---
tid: 224
length: 146.537
source: 65317954
target: 65317951
neighbours: 218 219 
---next---
tid: 225
length: 105.379
source: 65317954
target: 65333831
neighbours: 226 227 228 
---next---
tid: 226
length: 104.771
source: 65333831
target: 65360273
neighbours: 315 316 
---next---
tid: 227
length: 146.332
source: 65333831
target: 65333834
neighbours: 317 318 
---next---
tid: 228
length: 146.493
source: 65333831
target: 65333826
neighbours: 312 313 314 
---next---
tid: 229
length: 104.602
source: 65317956
target: 65334137
neighbours: 231 
---next---
tid: 230
length: 146.264
source: 65317956
target: 65317954
neighbours: 224 225 
---next---
tid: 231
length: 104.791
source: 65334137
target: 65314171
neighbours: 203 204 
---next---
tid: 232
length: 107.384
source: 65328705
target: 65295293
neighbours: 9 10 11 
---next---
tid: 233
length: 142.283
source: 65328705
target: 65352435
neighbours: 18 19 20 
---next---
tid: 234
length: 105.624
source: 65319940
target: 65352435
neighbours: 18 19 20 
---next---
tid: 235
length: 135.746
source: 65319940
target: 65319933
neighbours: 82 83 84 
---next---
tid: 236
length: 105.01
source: 65319946
target: 65303546
neighbours: 98 99 
---next---
tid: 237
length: 142.372
source: 65319946
target: 6319217960
neighbours: 238 239 
---next---
tid: 238
length: 4.264
source: 6319217960
target: 65319944
neighbours: 96 97 
---next---
tid: 239
length: 105.957
source: 6319217960
target: 65303544
neighbours: 90 91 92 93 
---next---
tid: 240
length: 146.23
source: 65343967
target: 65352446
neighbours: 49 50 
---next---
tid: 241
length: 107.655
source: 65343967
target: 65295324
neighbours: 39 40 41 
---next---
tid: 242
length: 146.243
source: 65319951
target: 65319949
neighbours: 108 109 
---next---
tid: 243
length: 105.074
source: 65319951
target: 65303550
neighbours: 110 111 
---next---
tid: 244
length: 107.087
source: 65352450
target: 65295332
neighbours: 51 52 53 
---next---
tid: 245
length: 146.481
source: 65352450
target: 65352454
neighbours: 63 
---next---
tid: 246
length: 146.719
source: 65319958
target: 65319956
neighbours: 116 117 
---next---
tid: 247
length: 104.783
source: 65319958
target: 65303553
neighbours: 118 119 
---next---
tid: 248
length: 145.653
source: 65326714
target: 65332847
neighbours: 251 252 
---next---
tid: 249
length: 99.861
source: 65326714
target: 7233543554
neighbours: 253 254 255 
---next---
tid: 250
length: 146.316
source: 65326714
target: 65343985
neighbours: 256 257 258 259 
---next---
tid: 251
length: 145.653
source: 65332847
target: 65326714
neighbours: 248 249 250 
---next---
tid: 252
length: 99.453
source: 65332847
target: 65332839
neighbours: 293 294 295 296 
---next---
tid: 253
length: 144.801
source: 7233543554
target: 6250503154
neighbours: 368 369 370 
---next---
tid: 254
length: 99.491
source: 7233543554
target: 65326722
neighbours: 260 261 
---next---
tid: 255
length: 99.861
source: 7233543554
target: 65326714
neighbours: 248 249 250 
---next---
tid: 256
length: 49.907
source: 65343985
target: 65343994
neighbours: 371 372 
---next---
tid: 257
length: 146.469
source: 65343985
target: 65365837
neighbours: 353 354 355 356 
---next---
tid: 258
length: 146.316
source: 65343985
target: 65326714
neighbours: 248 249 250 
---next---
tid: 259
length: 100.146
source: 65343985
target: 6250503154
neighbours: 368 369 370 
---next---
tid: 260
length: 146.254
source: 65326722
target: 65332836
neighbours: 262 263 
---next---
tid: 261
length: 99.491
source: 65326722
target: 7233543554
neighbours: 253 254 255 
---next---
tid: 262
length: 99.012
source: 65332836
target: 65332839
neighbours: 293 294 295 296 
---next---
tid: 263
length: 55.16
source: 65332836
target: 5020557563
neighbours: 291 292 
---next---
tid: 264
length: 44.185
source: 65332833
target: 5020557563
neighbours: 291 292 
---next---
tid: 265
length: 145.962
source: 65332833
target: 65336961
neighbours: 155 156 157 
---next---
tid: 266
length: 51.545
source: 65332833
target: 5020557558
neighbours: 163 164 
---next---
tid: 267
length: 104.571
source: 65334120
target: 65314158
neighbours: 195 196 
---next---
tid: 268
length: 146.281
source: 65334120
target: 65334125
neighbours: 197 198 
---next---
tid: 269
length: 70.763
source: 65326744
target: 65313131
neighbours: 179 
---next---
tid: 270
length: 146.433
source: 65326744
target: 65343960
neighbours: 273 274 275 
---next---
tid: 271
length: 146.272
source: 65333814
target: 65333819
neighbours: 306 307 
---next---
tid: 272
length: 105.056
source: 65333814
target: 1580501206
neighbours: 308 309 
---next---
tid: 273
length: 146.229
source: 65343960
target: 65365832
neighbours: 310 311 
---next---
tid: 274
length: 146.433
source: 65343960
target: 65326744
neighbours: 269 270 
---next---
tid: 275
length: 104.717
source: 65343960
target: 65333814
neighbours: 271 272 
---next---
tid: 276
length: 136.538
source: 65328690
target: 2936165726
neighbours: 278 279 
---next---
tid: 277
length: 105.284
source: 65328690
target: 1271001348
neighbours: 85 86 87 
---next---
tid: 278
length: 9.575
source: 2936165726
target: 3902413693
neighbours: 400 
---next---
tid: 279
length: 105.345
source: 2936165726
target: 65317939
neighbours: 210 211 
---next---
tid: 280
length: 46.721
source: 65328712
target: 65357118
neighbours: 283 284 
---next---
tid: 281
length: 99.137
source: 65328712
target: 65328716
neighbours: 285 
---next---
tid: 282
length: 79.815
source: 65336956
target: 65336953
neighbours: 147 148 
---next---
tid: 283
length: 99.282
source: 65357118
target: 65336959
neighbours: 329 330 
---next---
tid: 284
length: 95.337
source: 65357118
target: 65371298
neighbours: 331 332 333 
---next---
tid: 285
length: 135.749
source: 65328716
target: 65337385
neighbours: 286 
---next---
tid: 286
length: 63.87
source: 65337385
target: 65337383
neighbours: 346 347 
---next---
tid: 287
length: 83.573
source: 65332806
target: 7293111110
neighbours: 290 
---next---
tid: 288
length: 73.758
source: 65332806
target: 65313133
neighbours: 180 181 
---next---
tid: 289
length: 105.14
source: 65332806
target: 1578907668
neighbours: 186 187 188 
---next---
tid: 290
length: 83.573
source: 7293111110
target: 65332806
neighbours: 287 288 289 
---next---
tid: 291
length: 44.185
source: 5020557563
target: 65332833
neighbours: 264 265 266 
---next---
tid: 292
length: 58.048
source: 5020557563
target: 65332836
neighbours: 262 263 
---next---
tid: 293
length: 146.846
source: 65332839
target: 65337399
neighbours: 297 298 299 
---next---
tid: 294
length: 146.068
source: 65332839
target: 7233543554
neighbours: 253 254 255 
---next---
tid: 295
length: 99.453
source: 65332839
target: 65332847
neighbours: 251 252 
---next---
tid: 296
length: 99.012
source: 65332839
target: 65332836
neighbours: 262 263 
---next---
tid: 297
length: 99.223
source: 65337399
target: 65371299
neighbours: 348 349 
---next---
tid: 298
length: 99.11
source: 65337399
target: 65371298
neighbours: 331 332 333 
---next---
tid: 299
length: 142.097
source: 65337399
target: 65328716
neighbours: 285 
---next---
tid: 300
length: 133.448
source: 65333779
target: 65316470
neighbours: 205 206 
---next---
tid: 301
length: 81.03
source: 65333779
target: 65360281
neighbours: 303 304 305 
---next---
tid: 302
length: 29.056
source: 65333779
target: 295187181
neighbours: 207 
---next---
tid: 303
length: 101.566
source: 65360281
target: 65337421
neighbours: 360 361 
---next---
tid: 304
length: 81.03
source: 65360281
target: 65333779
neighbours: 300 301 302 
---next---
tid: 305
length: 145.885
source: 65360281
target: 65362175
neighbours: 362 363 364 365 
---next---
tid: 306
length: 104.768
source: 65333819
target: 65365832
neighbours: 310 311 
---next---
tid: 307
length: 146.243
source: 65333819
target: 65333826
neighbours: 312 313 314 
---next---
tid: 308
length: 146.602
source: 1580501206
target: 65317945
neighbours: 216 217 
---next---
tid: 309
length: 104.988
source: 1580501206
target: 65334120
neighbours: 267 268 
---next---
tid: 310
length: 146.229
source: 65365832
target: 65343960
neighbours: 273 274 275 
---next---
tid: 311
length: 146.27
source: 65365832
target: 65362158
neighbours: 380 381 382 
---next---
tid: 312
length: 146.493
source: 65333826
target: 65333831
neighbours: 226 227 228 
---next---
tid: 313
length: 146.243
source: 65333826
target: 65333819
neighbours: 306 307 
---next---
tid: 314
length: 105.338
source: 65333826
target: 65317951
neighbours: 218 219 
---next---
tid: 315
length: 146.398
source: 65360273
target: 65354421
neighbours: 378 379 
---next---
tid: 316
length: 146.451
source: 65360273
target: 65362158
neighbours: 380 381 382 
---next---
tid: 317
length: 146.332
source: 65333834
target: 65333831
neighbours: 226 227 228 
---next---
tid: 318
length: 105.403
source: 65333834
target: 65317956
neighbours: 229 230 
---next---
tid: 319
length: 146.567
source: 65351272
target: 65351268
neighbours: 373 374 375 
---next---
tid: 320
length: 54.654
source: 65351272
target: 65334048
neighbours: 208 209 
---next---
tid: 321
length: 49.613
source: 65351272
target: 65362175
neighbours: 362 363 364 365 
---next---
tid: 322
length: 82.226
source: 65335358
target: 65326726
neighbours: 165 166 
---next---
tid: 323
length: 99.788
source: 65335358
target: 65306087
neighbours: 145 146 
---next---
tid: 324
length: 102.209
source: 65359314
target: 65337375
neighbours: 144 
---next---
tid: 325
length: 97.842
source: 65359314
target: 65336947
neighbours: 129 
---next---
tid: 326
length: 144.97
source: 65359314
target: 65305832
neighbours: 131 132 133 134 
---next---
tid: 327
length: 146.353
source: 65373233
target: 65305829
neighbours: 130 
---next---
tid: 328
length: 53.174
source: 65373233
target: 65374771
neighbours: 137 138 
---next---
tid: 329
length: 99.091
source: 65336959
target: 65307368
neighbours: 149 
---next---
tid: 330
length: 46.589
source: 65336959
target: 65328710
neighbours: 150 151 
---next---
tid: 331
length: 146.464
source: 65371298
target: 65332836
neighbours: 262 263 
---next---
tid: 332
length: 99.314
source: 65371298
target: 65336961
neighbours: 155 156 157 
---next---
tid: 333
length: 99.11
source: 65371298
target: 65337399
neighbours: 297 298 299 
---next---
tid: 334
length: 99.616
source: 65343971
target: 65336974
neighbours: 167 168 169 
---next---
tid: 335
length: 145.974
source: 65343971
target: 65326722
neighbours: 260 261 
---next---
tid: 336
length: 98.52
source: 65343971
target: 6250503154
neighbours: 368 369 370 
---next---
tid: 337
length: 100.984
source: 65365835
target: 65336976
neighbours: 170 171 172 
---next---
tid: 338
length: 97.004
source: 65365835
target: 65337410
neighbours: 350 351 352 
---next---
tid: 339
length: 146.15
source: 65365835
target: 65343971
neighbours: 334 335 336 
---next---
tid: 340
length: 97.345
source: 65362171
target: 65337412
neighbours: 357 358 359 
---next---
tid: 341
length: 100.536
source: 65362171
target: 65336987
neighbours: 173 174 175 
---next---
tid: 342
length: 146.627
source: 65362171
target: 65365835
neighbours: 337 338 339 
---next---
tid: 343
length: 99.092
source: 2081671274
target: 65336993
neighbours: 176 177 178 
---next---
tid: 344
length: 146.366
source: 2081671274
target: 65362171
neighbours: 340 341 342 
---next---
tid: 345
length: 98.37
source: 2081671274
target: 65337421
neighbours: 360 361 
---next---
tid: 346
length: 81.45
source: 65337383
target: 65305835
neighbours: 142 143 
---next---
tid: 347
length: 93.848
source: 65337383
target: 4188186120
neighbours: 135 136 
---next---
tid: 348
length: 99.223
source: 65371299
target: 65337399
neighbours: 297 298 299 
---next---
tid: 349
length: 146.493
source: 65371299
target: 65332847
neighbours: 251 252 
---next---
tid: 350
length: 97.004
source: 65337410
target: 65365835
neighbours: 337 338 339 
---next---
tid: 351
length: 100.502
source: 65337410
target: 65365837
neighbours: 353 354 355 356 
---next---
tid: 352
length: 146.569
source: 65337410
target: 65337412
neighbours: 357 358 359 
---next---
tid: 353
length: 49.61
source: 65365837
target: 65351268
neighbours: 373 374 375 
---next---
tid: 354
length: 100.502
source: 65365837
target: 65337410
neighbours: 350 351 352 
---next---
tid: 355
length: 146.55
source: 65365837
target: 65362175
neighbours: 362 363 364 365 
---next---
tid: 356
length: 146.469
source: 65365837
target: 65343985
neighbours: 256 257 258 259 
---next---
tid: 357
length: 97.345
source: 65337412
target: 65362171
neighbours: 340 341 342 
---next---
tid: 358
length: 145.641
source: 65337412
target: 65337421
neighbours: 360 361 
---next---
tid: 359
length: 100.882
source: 65337412
target: 65362175
neighbours: 362 363 364 365 
---next---
tid: 360
length: 98.37
source: 65337421
target: 2081671274
neighbours: 343 344 345 
---next---
tid: 361
length: 101.566
source: 65337421
target: 65360281
neighbours: 303 304 305 
---next---
tid: 362
length: 100.882
source: 65362175
target: 65337412
neighbours: 357 358 359 
---next---
tid: 363
length: 49.613
source: 65362175
target: 65351272
neighbours: 319 320 321 
---next---
tid: 364
length: 145.885
source: 65362175
target: 65360281
neighbours: 303 304 305 
---next---
tid: 365
length: 146.55
source: 65362175
target: 65365837
neighbours: 353 354 355 356 
---next---
tid: 366
length: 99.25
source: 65337586
target: 65336956
neighbours: 282 
---next---
tid: 367
length: 55.349
source: 65337586
target: 65328712
neighbours: 280 281 
---next---
tid: 368
length: 147.258
source: 6250503154
target: 65337410
neighbours: 350 351 352 
---next---
tid: 369
length: 100.146
source: 6250503154
target: 65343985
neighbours: 256 257 258 259 
---next---
tid: 370
length: 98.52
source: 6250503154
target: 65343971
neighbours: 334 335 336 
---next---
tid: 371
length: 146.444
source: 65343994
target: 65351268
neighbours: 373 374 375 
---next---
tid: 372
length: 49.907
source: 65343994
target: 65343985
neighbours: 256 257 258 259 
---next---
tid: 373
length: 146.567
source: 65351268
target: 65351272
neighbours: 319 320 321 
---next---
tid: 374
length: 146.444
source: 65351268
target: 65343994
neighbours: 371 372 
---next---
tid: 375
length: 49.61
source: 65351268
target: 65365837
neighbours: 353 354 355 356 
---next---
tid: 376
length: 8.223
source: 6319217970
target: 6319217961
neighbours: 401 402 
---next---
tid: 377
length: 107.757
source: 6319217970
target: 6319217969
neighbours: 21 22 23 
---next---
tid: 378
length: 146.398
source: 65354421
target: 65360273
neighbours: 315 316 
---next---
tid: 379
length: 104.784
source: 65354421
target: 65333834
neighbours: 317 318 
---next---
tid: 380
length: 146.451
source: 65362158
target: 65360273
neighbours: 315 316 
---next---
tid: 381
length: 104.764
source: 65362158
target: 65333826
neighbours: 312 313 314 
---next---
tid: 382
length: 146.27
source: 65362158
target: 65365832
neighbours: 310 311 
---next---
tid: 383
length: 87.069
source: 386885670
target: 1271001343
neighbours: 94 95 
---next---
tid: 384
length: 104.888
source: 552853360
target: 1578907668
neighbours: 186 187 188 
---next---
tid: 385
length: 51.747
source: 552853360
target: 1308305528
neighbours: 387 388 389 
---next---
tid: 386
length: 146.3
source: 552853360
target: 65326740
neighbours: 191 192 
---next---
tid: 387
length: 47.775
source: 1308305528
target: 6988532587
neighbours: 393 394 395 
---next---
tid: 388
length: 51.747
source: 1308305528
target: 552853360
neighbours: 384 385 386 
---next---
tid: 389
length: 48.138
source: 1308305528
target: 6988532586
neighbours: 398 399 
---next---
tid: 390
length: 9.415
source: 6988532590
target: 5828476940
neighbours: 100 101 
---next---
tid: 391
length: 4.968
source: 6988532590
target: 6988532587
neighbours: 393 394 395 
---next---
tid: 392
length: 5.38
source: 6988532590
target: 6988532585
neighbours: 403 404 
---next---
tid: 393
length: 4.968
source: 6988532587
target: 6988532590
neighbours: 390 391 392 
---next---
tid: 394
length: 47.775
source: 6988532587
target: 1308305528
neighbours: 387 388 389 
---next---
tid: 395
length: 6.697
source: 6988532587
target: 6988532586
neighbours: 398 399 
---next---
tid: 396
length: 68.629
source: 6988532615
target: 3902413693
neighbours: 400 
---next---
tid: 397
length: 67.87
source: 6988532615
target: 2936165726
neighbours: 278 279 
---next---
tid: 398
length: 6.023
source: 6988532586
target: 6988532585
neighbours: 403 404 
---next---
tid: 399
length: 53.547
source: 6988532586
target: 386885670
neighbours: 383 
---next---
tid: 400
length: 137.894
source: 3902413693
target: 552853360
neighbours: 384 385 386 
---next---
tid: 401
length: 141.957
source: 6319217961
target: 65326736
neighbours: 29 30 
---next---
tid: 402
length: 104.817
source: 6319217961
target: 6319217960
neighbours: 238 239 
---next---
tid: 403
length: 53.473
source: 6988532585
target: 386885670
neighbours: 383 
---next---
tid: 404
length: 10.871
source: 6988532585
target: 5828476940
neighbours: 100 101 
---next---
